/* Translation-Revision-Date: 2021-10-26 09:54:04+0000 */
/* Plural-Forms: nplurals=1; plural=0; */
/* Generator: GlotPress/2.4.0-alpha */
/* Language: zh_TW */

/* In Order List, the pattern to show the order number. For example, “#123456”. The %@ placeholder is the order number. */
"#%@ %@" = "#%1$@ %2$@";

/* In Shipping Labels Package Details, the pattern used to show the weight of a product. For example, “1lbs”. */
"%1$@" = "%1$@";

/* Format for each Product attribute in singular form */
"%1$@ (%2$ld option)" = "%1$@ (%2$ld 個選項)";

/* Format for each Product attribute in plural form */
"%1$@ (%2$ld options)" = "%1$@ (%2$ld 選項)";

/* Labels an order note. The user know it's not visible to the customer. Reads like 05:30 PM - username (Private) */
"%1$@ - %2$@ (Private)" = "%1$@ - %2$@ (隱藏)";

/* Labels an order note. The user know it's a system status message. Reads like 05:30 PM - username (System) */
"%1$@ - %2$@ (System)" = "%1$@ - %2$@ (系統)";

/* Labels an order note. The user know it's visible to the customer. Reads like 05:30 PM - username (To Customer) */
"%1$@ - %2$@ (To Customer)" = "%1$@ - %2$@ (向顧客顯示)";

/* Label about product's inventory stock status shown on Products tab */
"%1$@ in stock" = "%1$@ 尚有庫存";

/* Review title. Reads as {Review author} left a review */
"%1$@ left a review" = "%1$@ 留下一則評論";

/* Review title. Reads as {Review author} left a review on {Product}. */
"%1$@ left a review on %2$@" = "%1$@ 在 %2$@ 上留下了評論";

/* Notice format when a shipping label refund request is successful. The first variable shows the shipping label service name (e.g. USPS Priority Mail). The second variable shows the formatted amount that is eligible for refund  (e.g. $7.50). */
"%1$@ refund requested (%2$@)" = "已提出 %1$@ 退款要求 (%2$@)";

/* Total value for the selected rates in Shipping Labels > Carrier and Rates */
"%1$@ total" = "總共 %1$@ 個";

/* Payment on <date> received via (payment method title) */
"%1$@ via %2$@" = "已在 %1$@ 收到 %2$@ 付款";

/* In Order Details, the pattern used to show the quantity multiplied by the price. For example, “23 x $400.00”. The %1$@ is the quantity. The %2$@ is the formatted price with currency (e.g. $400.00). */
"%1$@ x %2$@" = "%1$@ x %2$@";

/* Order refunded shipping label title. The first variable shows the refunded amount (e.g. $12.90). The second variable shows the requested date (e.g. Jan 12, 2020 12:34 PM). */
"%1$@ • %2$@" = "%1$@• %2$@";

/* Displays a time range followed by a specific date/time */
"%1$@ › %2$@" = "%1$@ › %2$@";

/* Card reader battery level as an integer percentage */
"%1$@%% Battery" = "電池電量：%1$@%%";

/* Displays a date range for a stats interval */
"%1$@-%2$@" = "%1$@-%2$@";

/* In Shipping Labels Package Details if the product has attributes, the pattern used to show the attributes and weight. For example, “purple, has logo・1lbs”. The %1$@ is the list of attributes (e.g. from variation). The %2$@ is the weight with the unit. */
"%1$@・%2$@" = "%1$@・%2$@";

/* In Order Details > product details: if the product has attributes, the pattern used to show the attributes and quantity multiplied by the price. For example, “purple, has logo・23 x $400.00”. The %1$@ is the list of attributes (e.g. from variation). The %2$@ is the quantity. The %3$@ is the formatted price with currency (e.g. $400.00). */
"%1$@・%2$@ x %3$@" = "%1$@・%2$@ x %3$@";

/* Singular format of number of business day in Shipping Labels > Carrier and Rates */
"%1$d business day" = "%1$d 個工作天";

/* Plural format of number of business days in Shipping Labels > Carrier and Rates */
"%1$d business days" = "%1$d 個工作天";

/* For example: `1 item` in Shipping Label package row */
"%1$d item" = "%1$d 件商品";

/* For example: `5 items` in Shipping Label package row */
"%1$d items" = "%1$d 件商品";

/* Total number of items and packages in Shipping Label form. */
"%1$d items in %2$d packages" = "%2$d 包裹中有 %1$d 項商品";

/* Number of rates selected in Shipping Labels > Carrier and Rates */
"%1$d rates selected" = "已選取 %1$d 個費率";

/* Format for the variations detail row in singular form. Reads, `1 variation` */
"%1$ld variation" = "%1$ld 個款式";

/* Format for the variations detail row in plural form. Reads, `2 variations` */
"%1$ld variations" = "%1$ld 個款式";

/* 1 Item */
"%@ Item" = "%@ 個品項";

/* For example, '5 Items' */
"%@ Items" = "%@ 個品項";

/* Order refunded shipping label title. The string variable shows the shipping label service name (e.g. USPS). */
"%@ label refund requested" = "已提出 %@ 標籤退款要求";

/* Review title. Reads as {Review author} left a review on {Product}. */
"%@ left a review on %@" = "%1$@ 在 %2$@ 上留下了評論";

/* It reads: \"<date> via <refund method type> – View details\". The text `View details` is a link. */
"%@ via %@" = "已在 %1$@ 收到 %2$@ 付款";

/* For example: `1 item` in Aggregated Product List */
"%d item" = "%d 件商品";

/* For example: `5 items` in Aggregated Product List */
"%d items" = "%d 件商品";

/* Title of the label indicating that there are multiple items to refund. */
"%d items selected" = "已選取 %d 個項目";

/* Refund item price and quantity format. EG: 2 x $10.00 each */
"%d x %@ each" = "%1$d 件商品，每件 %2$@";

/* Navigation bar title for selecting multiple products when more multiple products have been selected. */
"%ld Products Selected" = "已選取　%ld 件商品";

/* Format of cross-sell linked products row in the singular form. Reads, `1 cross-sell product` */
"%ld cross-sell product" = "%ld 個交叉銷售產品";

/* Format of cross-sell linked products row in the plural form. Reads, `5 cross-sell products` */
"%ld cross-sell products" = "%ld 個交叉銷售產品";

/* Format of the number of Downloadable Files row in the singular form. Reads, `1 file` */
"%ld file" = "%ld 個檔案";

/* Format of the number of Downloadable Files row in the plural form. Reads, `5 files` */
"%ld files" = "%ld 個檔案";

/* Format for number of products added for upsell and cross sell numbers in linked products. Reads, `1 product`
   Format of the number of grouped products in singular form */
"%ld product" = "%ld 件產品";

/* Format for number of products added for upsell and cross sell numbers in linked products. Reads, `5 products`
   Format of the number of grouped products in plural form */
"%ld products" = "%ld 件產品";

/* Format of upsell linked products row in the singular form. Reads, `1 upsell product` */
"%ld upsell product" = "%ld 個追加銷售產品";

/* Format of upsell linked products row in the plural form. Reads, `5 upsell products` */
"%ld upsell products" = "%ld 個追加銷售產品";

/* Label about one product variation shown on Products tab */
"%ld variant" = "%ld 的子類選項";

/* Label about number of variations shown on Products tab */
"%ld variants" = "%ld 個子類選項";

/* Product title in Products list when there is no title */
"(No Title)" = "（沒有標題）";

/* Step 2 of shipping label printing instructions screen. The content inside two double asterisks **...** denote bolded text. */
"**Ensure AirPrint is enabled** in your printer settings. You may need to configure this setting on the printer itself.\n\nSee the documentation that came with your printer for details." = "請在印表機設定中**確認 AirPrint 已啟用**。 你可能需要直接在印表機上進行這項設定。\n\n詳情請參閱印表機隨附的說明文件。";

/* Number of item in packages in Shipping Labels in singular form. Reads like - 1 items */
"- %1$d item" = "- %1$d 項目";

/* Number of items in packages in Shipping Labels in plural form. Reads like - 10 items */
"- %1$d items" = "- %1$d 個項目";

/* Settings > Manage Card Reader > Connect > Help hint number 1 */
"1" = "1";

/* Navigation bar title for selecting multiple products when one product has been selected. */
"1 Product Selected" = "已選取　1 件商品";

/* Title of the label indicating that there is 1 item to refund. */
"1 item selected" = "已選取 1 個項目";

/* Settings > Manage Card Reader > Connect > Help hint number 2 */
"2" = "2";

/* Settings > Manage Card Reader > Connect > Help hint number 3 */
"3" = "3";

/* Please limit to 3 characters if possible. This is used if there are more than 99 items in a tab, like Orders. */
"99+" = "99+";

/* Placeholder of the Product Short Description row on Product main screen */
"A brief excerpt about the product" = "關於產品的簡短摘錄";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing short description. */
"A brief excerpt about your product" = "關於產品的簡短摘錄";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to grouped product */
"A collection of related products" = "相關商品系列";

/* Main message on the Print Customs Invoice screen of Shipping Label flow */
"A customs form must be printed and included on this international shipment" = "此國際貨件須列印並附上海關表格";

/* Error message when there was a network error checking In-Person Payments requirements */
"A network error occurred. Please check your connection and try again." = "網路發生錯誤。 請檢查你的連線並再試一次。";

/* Error shown in Shipping Label Origin Address validation for phone number field for international shipment */
"A phone number is required because this shipment requires a customs form" = "必須提供電話號碼，因為此貨件需要提交海關表格";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to variable product */
"A product with variations like color or size" = "設有變化版本 (顏色或尺寸) 的商品";

/* In Refund Confirmation, The message shown to the user to inform them that they have to issue the refund manually. The %1$@ is the payment method like “Stripe”. */
"A refund will not be issued to the customer. You will need to manually issue the refund through %1$@." = "不會發放退款給顧客。 你需要透過 %1$@ 手動退款。";

/* No comment provided by engineer. */
"A refund will not be issued to the customer. You will need to manually issue the refund through Stripe." = "不會發放退款給顧客。 你需要透過 Stripe 手動退款。";

/* Message explaining that the site may have an invalid SSL certificate. */
"A secure connection to the site could not be made. Please make sure that your site has a valid SSL certificate." = "無法與該網站建立安全連線。 請確認你的網站具有效的 SSL 憑證。";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to simple virtual product */
"A unique digital product like services, downloadable books, music or videos" = "獨特的數位產品，例如各式服務、可下載的書籍、音樂或影片";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to simple physical product */
"A unique physical product that you may have to ship to the customer" = "需要運送給顧客的獨特實體產品";

/* An error message. */
"A valid email address is needed to mail an authentication link. Please return to the previous screen and provide a valid email address." = "需要有效的電子郵件地址才能傳送驗證連結。請返回上一個畫面，並提供有效的電子郵件地址。";

/* Shown when a user types a non-number into the two factor field. */
"A verification code will only contain numbers." = "驗證碼僅包含數字。";

/* Header of existing attribute options section in Add Attribute Options screen */
"ADD OPTIONS" = "新增選項";

/* About this app (information page title) */
"About" = "關於";

/* My Store > Settings > About the App (Application) section title */
"About the App" = "關於此應用程式";

/* Title for the error screen when WooCommerce Payments is installed but not activated */
"Activate WooCommerce Payments" = "啟用 WooCommerce Payments";

/* Application's Active State */
"Active" = "啟用";

/* Title for table view section of active plugins */
"Active Plugins" = "啟用中的外掛程式";

/* The plugin is active on the site and has not enabled automatic updates */
"Active, Autoupdates off" = "已啟用，關閉自動更新";

/* The plugin is active on the site and has enabled automatic updates */
"Active, Autoupdates on" = "已啟用，開啟自動更新";

/* A button title used for a shipment tracking unit test
   A button title used for a unit test - Action for adding a Products' downloadable files' info remotely - Add a note screen - button title to send the note - Add tracking screen - button title to add a tracking */
"Add" = "新增";

/* Title on empty state button when the product has no attributes and variations */
"Add Attributes" = "新增屬性";

/* Action to add category on the Product Categories screen
   Product Add Category navigation title */
"Add Category" = "新增類別";

/* Title for the button to add the Customer Provided Note in Order Details */
"Add Customer Note" = "新增顧客備註";

/* Downloadable file screen navigation title */
"Add Downloadable File" = "新增可下載的檔案";

/* Action to add downloadable file on the Product Downloadable Files screen */
"Add File" = "新增檔案";

/* Action to add new attribute on the Product Attributes screen */
"Add New Attribute" = "新增屬性";

/* Add New Package screen title in Shipping Label flow */
"Add New Package" = "新增包裹";

/* Action to add one photo on the Product images screen */
"Add Photo" = "新增相片";

/* Action to add photos on the Product images screen */
"Add Photos" = "新增相片";

/* Title for adding the price settings row on Product main screen */
"Add Price" = "新增價格";

/* Action to add product on the placeholder overlay when there are no products on the Products tab */
"Add Product" = "新增商品";

/* Action to add linked products to a product in the Linked Products List Selector screen
   Add Products button inside the Linked Products screen. - Navigation bar title for selecting multiple products. */
"Add Products" = "新增商品";

/* Title for the button to add the Shipping Address in Order Details */
"Add Shipping Address" = "新增運送地址";

/* A title used for a shipment tracking unit test
   Add Tracking row label - Add tracking screen - title. - The title used for a unit test */
"Add Tracking" = "新增追蹤";

/* Title on empty state button when the product has attributes but no variations */
"Add Variation" = "新增款式";

/* Placeholder in Shipping Label form for the Payment Method row. */
"Add a new credit card" = "新增信用卡";

/* Accessibility label for the 'Add a note' button
   Button text for adding a new order note */
"Add a note" = "新增備註";

/* The action to add a product */
"Add a product" = "新增商品";

/* Cell text in Add / Edit product when there are no images. */
"Add a product image" = "請新增產品圖片";

/* Placeholder text in Product Purchase Note screen */
"Add a purchase note..." = "新增購買備註...";

/* Accessibility label for the 'Add a tracking' button */
"Add a tracking" = "新增追蹤";

/* Button title in the Shipping Label Payment Method screen if there is an existing payment method */
"Add another credit card" = "新增其他信用卡";

/* Add Product Attribute screen navigation title */
"Add attribute" = "新增屬性";

/* Button title in the Shipping Label Payment Method screen */
"Add credit card" = "新增信用卡";

/* Footer of text field section in Add Attribute Options screen */
"Add each option and press enter" = "在新增每個選項後按下 Enter 鍵";

/* Title of the bottom sheet from the product form to add more product details.
   Title of the button at the bottom of the product form to add more product details. */
"Add more details" = "新增更多詳細資料";

/* Voiceover accessibility label for the tags field in product tags. */
"Add new tags, separated by commas." = "新增標籤，並以逗號作為分隔。";

/* Title of the no price warning row on Product Variation main screen when a variation is enabled without a price */
"Add price to your variations to make them visible on your store" = "為款式新增價格以顯示於商店中";

/* Title for adding an external URL row on Product main screen for an external/affiliate product */
"Add product link" = "新增產品連結";

/* Title for adding grouped products row on Product main screen for a grouped product */
"Add products to the group" = "新增產品至群組";

/* Accessibility label to add products' downloadable files' info remotely */
"Add products' downloadable files' info remotely" = "遠端新增商品的「可下載檔案」資訊";

/* Navigates to a screen to create a quick order order */
"Add quick order order" = "Add quick order order";

/* Option to add item to new package on Package Details screen of Shipping Label flow. */
"Add to new package" = "加入新包裹";

/* Title for adding variations row on Product main screen for a variable product */
"Add variations" = "新增款式類型";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing shipping settings. */
"Add weight and dimensions" = "新增重量和尺寸";

/* Text field address in Shipping Label Address Validation */
"Address" = "地址";

/* Text field address 1 in Edit Address Form */
"Address 1" = "地址 1";

/* Text field address 2 in Edit Address Form
   Text field address 2 in Shipping Label Address Validation */
"Address 2" = "地址行 2";

/* Shipping Label Suggested Address entered placeholder */
"Address Entered" = "輸入的地址";

/* Shipping Label Suggested address entered placeholder */
"Address Suggested" = "建議的地址";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the address field */
"Address missing" = "未填寫地址";

/* Notice text after updating the shipping or billing address */
"Address successfully updated." = "已成功更新地址。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to add tracking to an order. Should end with a period. */
"Adds tracking to an order." = "新增訂單追蹤。";

/* Adult signature required in Shipping Labels > Carrier and Rates */
"Adult signature required (+%1$@)" = "需成人簽名 (+%1$@)";

/* Cell subtitle explaining why you might want to navigate to view the application log. */
"Advanced tool to review the app status" = "檢視應用程式狀態的進階工具";

/* Option to select the Airmail app when logging in with magic links */
"Airmail" = "Airmail";

/* Title for the second page in the Orders tab. */
"All Orders" = "全部訂單";

/* Message displayed when there are no packages to display in the Add New Service Package screen in Shipping Label flow */
"All available packages have been activated" = "所有可用包裹均已啟用";

/* The message shown in the Orders → Processing tab if the list is empty. */
"All orders have been fulfilled" = "所有訂單均已完成";

/* Mark all reviews as read notice */
"All reviews marked as read" = "已將所有評論標記為已讀";

/* Display label for the product's inventory backorders setting option */
"Allow" = "允許";

/* Display label for the product's inventory backorders setting option */
"Allow, but notify customer" = "允許，但通知顧客";

/* Instructions for users with two-factor authentication enabled. */
"Almost there! Please enter the verification code from your authenticator app." = "快完成了！請輸入驗證器應用程式上的驗證碼。";

/* String displayed before offering alternative login methods */
"Alternatively:" = "替代作法：";

/* Title of shipping label eligible refund amount in Refund Shipping Label screen */
"Amount Eligible For Refund" = "符合退款資格的金額";

/* An error description explaining that a Menu could not be created. */
"An error occurred creating the Menu." = "建立「選單」時發生錯誤。";

/* An error description explaining that a Menu could not be deleted. */
"An error occurred deleting the Menu." = "刪除「選單」時發生錯誤。";

/* An error description explaining that Menus could not be fetched. */
"An error occurred fetching the Menus." = "擷取「選單」時發生錯誤。";

/* An error description explaining that a Menu could not be updated. */
"An error occurred updating the Menu." = "更新「選單」時發生錯誤。";

/* Used when a remote response doesn't have a specific message for a specific request */
"An error occurred while processing your request: " = "處理要求時發生錯誤：";

/* Footer text in Product Purchase Note screen */
"An optional note to send the customer after purchase" = "可選擇在購買之後傳送備註給客戶";

/* Settings > Manage Card Reader > Connected Reader > A prompt to charge a reader running older software */
"An update is available, but your reader battery is too low to update. Please charge your reader right away to continue accepting payments" = "已有更新可用，但你的讀卡機電量過低而無法更新。 請立即為讀卡機充電以繼續接受付款";

/* Product variation attribute description where the attribute is set to any value.
   Title when there is no filter set. */
"Any" = "任何";

/* Format of a product variation attribute description where the attribute is set to any value.
   Product variation attribute description where the attribute is set to any value. */
"Any %1$@" = "任何 %1$@";

/* My Store > Settings > App (Application) settings section title */
"App Settings" = "應用程式設定";

/* Message shown when Apple authentication fails. */
"Apple authentication failed.\nPlease make sure you are signed in to iCloud with an Apple ID that uses two-factor authentication." = "Apple 驗證失敗。\n請確認你已透過 Apple ID 使用兩步驟驗證登入 iCloud。";

/* Application Logs navigation bar title - this screen is where users view the list of application logs available to them. */
"Application Logs" = "應用程式記錄檔";

/* Change order status screen - button title to apply selection */
"Apply" = "套用";

/* Approve a comment */
"Approve" = "核准";

/* Display label for the review's approved status
   Unapprove a comment */
"Approved" = "已核准";

/* Approves a comment. Spoken Hint. */
"Approves the comment" = "核准留言";

/* Title of the alert when a user is changing the product type */
"Are you sure you want to change the product type?" = "你確定要變更商品類型？";

/* Message title for Discard Changes Action Sheet */
"Are you sure you want to discard these changes?" = "確定要捨棄這些變更？";

/* Alert title to confirm the user wants to discard changes in Product Visibility */
"Are you sure you want to discard your changes?" = "確定要放棄變更嗎？";

/* The text on the confirmation alert before issuing a refund. */
"Are you sure you want to issue a refund? This can't be undone." = "確定要申請退款？ 此動作無法復原。";

/* Alert message to confirm a user meant to log out. */
"Are you sure you want to log out of the account %@?" = "你確定要登出帳號 %@ 嗎？";

/* Confirmation text before removing an attribute from a variation. */
"Are you sure you want to remove this attribute?" = "你確定要移除此屬性嗎？";

/* Message on the alert when the user taps to delete a Product image */
"Are you sure you want to remove this image?" = "確定要移除此圖片？";

/* Body of the alert when a user is deleting a variation */
"Are you sure you want to remove this variation?" = "你確定要移除此款式嗎？";

/* Placeholder in the Attribute Name row on Rename Attributes screen. */
"Attribute name" = "屬性名稱";

/* Edit Product Attributes screen navigation title
   Title of the attributes row on Product Variation main screen */
"Attributes" = "屬性";

/* Primary text for the generate first variation screen */
"Attributes added!" = "已新增屬性！";

/* No comment provided by engineer. */
"Authenticating" = "驗證中";

/* Accessibility label for the 2FA text field.
   Placeholder for the 2FA code textfield. */
"Authentication code" = "驗證碼";

/* Popup title to ask for user credentials. */
"Authentication required for host: %@" = "主機需要的驗證：%@";

/* The plugin can not be manually updated or deactivated */
"Auto-managed on this site" = "在此網站上自動管理";

/* Subtitle of the cell in Product Price Settings > Schedule sale */
"Automatically start and end a sale" = "自動開始及結束折扣";

/* A unit test string. It reads: Awaiting payment via <payment method title>.A payment method example is: 'Credit Card (Stripe)'
   Awaiting payment via (payment method title) */
"Awaiting payment via %@" = "正在等待透過 %@ 支付的款項";

/* Details section title in the Edit Address Form */
"BILLING ADDRESS" = "帳單地址";

/* Alert button title - dismisses alert, which cancels the log out attempt */
"Back" = "上一步";

/* Accessibility announcement message when device goes back online */
"Back online" = "重新上線";

/* Button to dismiss modal overlay. Presented to users after a payment has been successfully collected
   Button to dismiss modal overlay. Presented to users after collecting a payment fails */
"Back to Order" = "返回訂單";

/* Text for the button to dismiss the store picker error screen */
"Back to Sites" = "返回網站";

/* Title of a button to dismiss the survey complete screen */
"Back to store" = "返回商店";

/* Application's Background State */
"Background" = "背景";

/* Product backorders setting list selector navigation title
   Title of the cell in Product Inventory Settings > Backorders */
"Backorders" = "無庫存下單";

/* VoiceOver accessibility value about a specific bar in the revenue chart.It reads: Bar number {bar number} {summary of bar}. */
"Bar number %i, %@, " = "長條數目 %1$i, %2$@,";

/* Section header title for billing address in billing information
   Title for the Edit Billing Address Form */
"Billing Address" = "帳單地址";

/* Billing Information view Title */
"Billing Information" = "帳單資訊";

/* Accessibility label for block quote button on formatting toolbar. */
"Block Quote" = "封鎖引文";

/* Title of the alert presented when the user tries to connect a Bluetooth card reader with insufficient permissions */
"Bluetooth permission required" = "需要藍牙權限";

/* Accessibility label for bold button on formatting toolbar. */
"Bold" = "粗體";

/* Box package type, used to create a custom package in the Shipping Label flow */
"Box" = "便利箱";

/* Title of the text field for editing the button text for an external/affiliate product */
"Button Text" = "按鈕文字";

/* Placeholder of the text field for editing the button text for an external/affiliate product */
"Buy Product" = "購買產品";

/* Legal disclaimer for logging in. The underscores _..._ denote underline. */
"By continuing, you agree to our _Terms of Service_." = "繼續操作即代表你同意我們的_服務條款_。";

/* Legal disclaimer for signup buttons, the underscores _..._ denote underline */
"By signing up, you agree to our _Terms of Service_." = "註冊即代表你同意我們的「服務條款」。";

/* Header for the Custom Packages section in Shipping Label Package listing */
"CUSTOM PACKAGES" = "自訂包裹";

/* Call phone number button title */
"Call" = "致電";

/* Error message format when capturing a unsupported media type with device camera */
"Camera capture should not support media type: %@" = "攝影機擷取不應支援媒體類型：%@";

/* Title of an alert letting the user know */
"Can Not Request Link" = "無法要求連結";

/* Action title to cancel selecting products to add to a grouped product from search results
   Add Product Category. Cancel button title in navbar. - Button title Cancel in Discard Changes Action Sheet - Button title Cancel in Downloadable File More Options Action Sheet - Button title Cancel in Downloadable Files More Options Action Sheet - Button title Cancel in Edit Product More Options Action Sheet - Button title. Tapping it cancels the login flow. - Button to allow the user to close the modal without connecting. - Button to cancel (not try again). Presented to users after a failure occurs - Button to cancel a payment - Button to dismiss the alert presented when connecting to a specific reader fails. This also cancels searching. - Cancel button in the More Options action sheet - Cancel button label - Cancel button on the alert when the user is cancelling the action on changing product type - Cancel button on the alert when the user is cancelling the action on deleting a variation - Cancel button on the alert when the user is cancelling the action on moving a product to the trash - Cancel button title in the issue refund screen - Cancel prompt for user information. - Cancel the shipping label more menu action sheet - Cancel the shipping label tracking more menu action sheet - Change order status screen - button title for closing the view - Dismiss button on the alert when the user taps to delete a Product image - Label for a cancel button - Option to cancel the email app selection when logging in with magic links - Text for the cancel button in the edit customer provided note screen - The title for a button that dismisses the crash debug menu - The title of the button to cancel issuing a refund. - Title for canceling the edit attribute action sheet. - Title for the button to cancel the quick order screen */
"Cancel" = "取消";

/* Title of the alert when there is an error creating a new product category */
"Cannot Add Category" = "無法新增類別";

/* Title of the alert when there is an error adding new product tags. */
"Cannot Add Tags" = "無法新增標籤";

/* The title of the alert when there is a generic error adding the package */
"Cannot add package" = "無法新增包裹";

/* The title of the alert when there is an error removing the image from a Product Variation if WooCommerce <4.7
   The title of the alert when there is an error updating the product */
"Cannot update product" = "無法更新商品";

/* The title of the alert when there is an error uploading an image
   Title of the alert when there is an error uploading image(s) */
"Cannot upload image" = "無法上傳圖片";

/* Detailed message shown in the Reviews tab if the list is empty
   Detailed message shown on the Product Reviews screen if the list is empty */
"Capture high-quality product reviews for your store." = "為你的商店擷取高品質的產品評論。";

/* Navigates to Card Reader manual */
"Card reader manual" = "讀卡機手冊";

/* Navigation bar title of shipping label carrier and rates screen */
"Carrier and Rates" = "貨運業者和費率";

/* Add Custom shipping carrier. Title of cell presenting the carrier name */
"Carrier name" = "貨運業者名稱";

/* Catalog Visibility label in Product Settings
   Product Catalog Visibility navigation title */
"Catalog Visibility" = "目錄可見度";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Catch up with your favorite sites and join the conversation anywhere, any time." = "隨時隨地掌握最愛網站的最新動態並加入討論。";

/* Edit product categories screen - Screen title
   Title of the Categories row on Product main screen - Title of the product form bottom sheet action for editing categories. */
"Categories" = "分類";

/* Popup title for wrong SSL certificate. */
"Certificate error" = "憑證錯誤";

/* Message title of bottom sheet for selecting a product type */
"Change product type" = "變更商品類型";

/* Body of the alert when a user is changing the product type */
"Changing the product type will modify some of the product data" = "變更商品類型會修改部分商品資料";

/* Body of the alert when a user is changing the product type */
"Changing the product type will modify some of the product data and delete all your attributes and variations" = "變更產品類型會修改部分商品資料，並刪除所有屬性和款式";

/* The message of the alert when there is an error in the URL of an external product */
"Check that the URL entered is valid" = "檢查輸入的 URL 是否有效";

/* Instruction text after a login Magic Link was requested. */
"Check your email on this device, and tap the link in the email you receive from WordPress.com." = "請使用此裝置查看電子郵件，並點選 WordPress.com 所傳送電子郵件中的連結。";

/* Instructional text on how to open the email containing a magic link. */
"Check your email on this device, and tap the link in the email you received from WordPress.com.\n\nNot seeing the email? Check your Spam or Junk Mail folder." = "請使用此裝置查看電子郵件，並點選 WordPress.com 所傳送電子郵件中的連結。\n\n沒看到電子郵件嗎？ 請檢查你的「垃圾郵件」資料夾。";

/* Alert title for check your email during logIn/signUp. */
"Check your email!" = "請檢查你的電子郵件！";

/* Settings > Manage Card Reader > Connected Reader > A prompt to indicate we are checking for reader updates */
"Checking for reader software updates" = "檢查讀卡機軟體更新";

/* Navigation title on the shipping label paper size selector screen */
"Choose Paper Size" = "選擇紙張大小";

/* Navigation title on the shipping label country selector screen */
"Choose a Country" = "選擇國家\/地區";

/* Navigation title on the shipping label states of a country selector screen */
"Choose a State" = "選擇州";

/* Menu option for selecting media from the device's photo library. */
"Choose from device" = "從裝置中選擇";

/* Text field city in Edit Address Form
   Text field city in Shipping Label Address Validation */
"City" = "城市";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the city field */
"City missing" = "未填寫城市";

/* Button title for clearing all filters for the list. */
"Clear all" = "全部清除";

/* Text for the close button in the Edit Address Form */
"Close" = "關閉";

/* Settings > Privacy Settings > collect info section. Label for the `Collect Information` toggle. */
"Collect Information" = "收集資訊";

/* Text on the button that starts collecting a card present payment. */
"Collect Payment" = "收取款項";

/* Text field company in Edit Address Form
   Text field company in Shipping Label Address Validation */
"Company" = "公司";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to create a new order note. */
"Composes a new order note." = "撰寫新訂單備註";

/* Settings > Manage Card Reader > Connected Reader > A prompt to update a reader running older software */
"Congratulations! Your reader is running the latest software" = "恭喜！ 你的讀卡機已在執行最新的軟體";

/* Button in a cell to allow the user to connect to that reader for that cell */
"Connect" = "連結";

/* Settings > Manage Card Reader > Connect > A button to begin a search for a reader */
"Connect Card Reader" = "連接讀卡機";

/* Label for a button that when tapped, starts the process of connecting to a card reader */
"Connect to Reader" = "連線至讀卡機";

/* Settings > Manage Card Reader > Prompt user to connect their first reader */
"Connect your card reader" = "連接讀卡機";

/* Link on the store picker when there are no stores available. Opens a webview about Jetpack setup. */
"Connect your store with Jetpack" = "將你的商店與 Jetpack 連結";

/* Title shown when a user logs in with Google but no matching WordPress.com account is found */
"Connected But…" = "已連線，但是…";

/* Settings > Manage Card Reader > Connected Reader Table Section Heading */
"Connected Reader" = "連接的讀卡機";

/* Store Picker's Section Title: Displayed when there's a single pre-selected Store. */
"Connected Store" = "連結的商店";

/* Page title for the list of connected stores */
"Connected Stores" = "連結的商店";

/* Title of the alert presented when the user tries to connect a Bluetooth card reader and it fails */
"Connecting reader failed" = "連線至讀卡機失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to WordPress.com" = "正在連線至 WordPress.com";

/* Title label for modal dialog that appears when connecting to a card reader */
"Connecting to reader" = "正在連線至讀卡機";

/* Title when checking if WooCommerce Payments is supported */
"Connecting to your account" = "連結你的帳號";

/* Contact Customer action in Shipping Label Address Validation. */
"Contact Customer" = "聯絡客戶";

/* Section header title for contact details in billing information */
"Contact Details" = "聯絡詳細資料";

/* Contact Email title */
"Contact Email" = "聯絡電子郵件";

/* Contact Support title
   Text for the button to contact support from the store picker error screen - The title of the button to contact support in the Error Loading Data banner */
"Contact Support" = "聯絡支援團隊";

/* Contact WooComerce Payments Support title */
"Contact WooCommerce Payments Support" = "聯絡 WooCommerce Payments 支援團隊";

/* Title of a button to contact support in the error screen for In-Person payments */
"Contact us" = "聯絡我們";

/* Title of a button to contact support in the survey complete screen */
"Contact us here" = "在此處聯絡我們";

/* Title for the Content Details row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Content Details" = "內容物詳細資訊";

/* Title for the Content Type row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Content Type" = "內容物類型";

/* Continue button inside every cell inside Create Shipping Label form
   The button title text when there is a next step for logging in or signing up. - Title of continue button - Title of dismiss button presented when users attempt to log in without Jetpack installed or connected */
"Continue" = "繼續";

/* Button title. Takes the user to the login with WordPress.com flow. */
"Continue With WordPress.com" = "繼續使用 WordPress.com";

/* Part of a prompt suggesting that there is more content for the user to read. */
"Continue reading" = "繼續閱讀";

/* Button title. Tapping begins log in using Apple. */
"Continue with Apple" = "繼續使用 Apple";

/* Button title. Tapping begins log in using Google. */
"Continue with Google" = "繼續使用 Google";

/* Shown while logging in with Apple and the app waits for the site creation process to complete. */
"Continuing with Apple" = "繼續使用 Apple";

/* Copy address text button title — should be one word and as short as possible. */
"Copy" = "複製";

/* Copy tracking number button title */
"Copy Tracking Number" = "複製追蹤號碼";

/* Copy email address button title */
"Copy email address" = "複製電子郵件地址";

/* Copy tracking number of a shipping label from the shipping label tracking more menu action sheet */
"Copy tracking number" = "複製追蹤號碼";

/* The title of the button for giving a negative feedback for the app. */
"Could Be Better" = "可以再好一點";

/* Message shown when site purchases API failed */
"Could not check site purchases." = "無法確認網站購買項目。";

/* Error message informing the user that there was a problem subscribing to a site or feed. */
"Could not follow the site at the address specified." = "無法關注指定位址的網站。";

/* Error message informing the user that there was a problem unsubscribing to a site or feed. */
"Could not unfollow the site at the address specified." = "無法取消關注指定位址的網站。";

/* Error message shown a URL points to a valid site but not a WordPress site. */
"Couldn't connect to the WordPress site. There is no valid WordPress site at this address. Check the site address (URL) you entered." = "無法連線至 WordPress 網站。此地址沒有有效的 WordPress 網站。請檢查你輸入的網站位址 (URL)。";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site with RSD link present, but xmlrpc is missing. */
"Couldn't connect. Required XML-RPC methods are missing on the server." = "無法連線。伺服器缺少必要的 XML-RPC 方法。";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site but the host returned a 403 error, meaning that the access to the /xmlrpc.php file is forbidden. */
"Couldn't connect. We received a 403 error when trying to access your site's XMLRPC endpoint. The app needs that in order to communicate with your site. Contact your host to solve this problem." = "無法連線。嘗試存取網站的 XMLRPC 終端時發生 403 錯誤。此應用程式需要 XMLRPC 終端才能與你的網站通訊。請聯絡你的主機服務提供者，以解決此問題。";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site but the host returned a 405 error, meaning that the host is blocking POST requests on /xmlrpc.php file. */
"Couldn't connect. Your host is blocking POST requests, and the app needs that in order to communicate with your site. Contact your host to solve this problem." = "無法連結。你的主機服務提供者封鎖了 POST 請求，但此應用程式需要使用 POST 請求才能與你的網站通訊。請聯絡你的主機服務提供者，以解決此問題。";

/* Error message when tag loading failed */
"Couldn't load tags." = "無法載入標籤。";

/* Text field country in Edit Address Form
   Text field country in Shipping Label Address Validation - Title to select country from the edit address screen */
"Country" = "國家";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the country field */
"Country missing" = "未填寫國家\/地區";

/* Description for the Origin Country row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Country where the product was manufactured or assembled" = "產品製造或組裝的國家\/地區";

/* The title for a menu that helps debug crashes in production builds */
"Crash Debug Menu" = "當機偵錯選單";

/* The title for a button that causes the app to deliberately crash for debugging purposes */
"Crash Immediately" = "立即當機";

/* The button title text for creating a new account. */
"Create Account" = "建立帳號";

/* Create Shipping Label form navigation title
   Text on the button that starts shipping label creation */
"Create Shipping Label" = "建立運送標籤";

/* Button to create a new package in Shipping Label Package screen */
"Create new package" = "建立新包裹";

/* The title of the shipping labels top banner in order details */
"Create shipping labels from your device!" = "從你的裝置建立郵寄標籤！";

/* Title on the variations list screen when there are no variations */
"Create your first variation" = "建立第一個款式";

/* Credit card payment method for shipping label. */
"Credit card" = "信用卡";

/* Selected credit card in Shipping Label form. %1$@ is a placeholder for the last four digits of the credit card. */
"Credit card ending in %1$@" = "末碼是 %1$@ 的信用卡";

/* Footer for list of payment methods in Payment Method screen. %1$@ is a placeholder for the WordPress.com username. %2$@ is a placeholder for the WordPress.com email address. */
"Credits cards are retrieved from the following WordPress.com account: %1$@ <%2$@>" = "從以下 WordPress.com 帳號擷取信用卡：%1$@ <%2$@>";

/* Cell title for Cross-sells products in Linked Products Settings screen
   Navigation bar title for editing linked products for cross-sell products */
"Cross-sells" = "交叉銷售";

/* Cell title: the current date. */
"Current" = "最新";

/* Error when the user tap on Country field in Shipping Label Address Validation */
"Currently we support just the United States from mobile." = "我們目前只支援美國的手機使用者。";

/* Name of the section for custom shipment tracking carriers */
"Custom" = "自訂";

/* Add custom shipping carrier. Content of cell titled Shipping Carrier
   Placeholder name of a custom shipment tracking carrier - Title of button to add a custom tracking carrier if filtering the list yields no results. */
"Custom Carrier" = "自訂貨運業者";

/* Custom line index in Customs Form of Shipping Label flow */
"Custom Line %1$d" = "自訂行 %1$d";

/* Custom Package menu in Shipping Label Add New Package flow */
"Custom Package" = "自訂包裹";

/* Error shown in Shipping Label Origin Address validation for phone number when the it doesn't have expected length for international shipment. */
"Custom forms require a 10-digit phone number" = "海關表格要求填寫 10 位數電話號碼";

/* Customer info section title
   Customer info section title in Review Order screen */
"Customer" = "顧客";

/* Customer note row title
   Customer note section title */
"Customer Provided Note" = "顧客所提出的備註";

/* Title of the banner notice in Shipping Labels -> Carrier and Rates */
"Customer paid a %1$@ of %2$@ for shipping" = "客戶支付 %1$@ (%2$@) 運費";

/* Navigation title for Customs screen in Shipping Label flow
   Title of the cell Customs inside Create Shipping Label form */
"Customs" = "海關";

/* Title on the Print Customs Invoice screen of Shipping Label flow */
"Customs form" = "海關表格";

/* Subtitle of the cell Customs inside Create Shipping Label form when the form is completed */
"Customs form completed" = "已填妥海關表格";

/* Main message on the Print Customs Invoice screen of Shipping Label flow for multiple invoices */
"Customs forms must be printed and included on these international shipments" = "這些國際貨件須列印並附上海關表格";

/* Details text in the shipping label creation info screen */
"Cut the post office line by printing shipping labels at home with your mobile device at discounted rates!" = "在家使用行動裝置列印郵寄標籤，不必在郵局排隊，還可享優惠費率！";

/* Details section title in the Edit Address Form */
"DETAILS" = "詳細資訊";

/* Add / Edit shipping carrier. Title of cell date shipped */
"Date shipped" = "出貨日期";

/* Action sheet option to sort products from the newest to the oldest */
"Date: Newest to Oldest" = "日期：從最新到最舊排序";

/* Action sheet option to sort products from the oldest to the newest */
"Date: Oldest to Newest" = "日期：從最舊到最新排序";

/* Description of the default paragraph formatting style in the editor. */
"Default" = "預設";

/* Button title Delete in Downloadable File Options Action Sheet
   Button title Delete in Edit Product More Options Action Sheet */
"Delete" = "刪除";

/* Delete tracking button title */
"Delete Tracking" = "刪除追蹤";

/* Placeholder in the Product description row on Product form screen. */
"Describe your product" = "請描述你的產品";

/* The default placeholder text for the of the Aztec editor screen. */
"Describe your product to your future customers..." = "請向未來的客戶描述你的產品…";

/* The navigation bar title of the Aztec editor screen.
   Title in the Product description row on Product form screen when the description is non-empty. - Title of Description row of item details in Customs screen of Shipping Label flow */
"Description" = "說明";

/* Screen title: Details Order number. Parameters: %1$@ - order number */
"Details Order #%1$@" = "訂單 #%1$@ 詳細資訊";

/* Footer text in Product Menu order screen */
"Determines the products positioning in the catalog. The lower the value of the number, the higher the item will be on the product list. You can also use negative values" = "決定產品在目錄中的位置。數值越低，品項在產品清單中的位置越前面。您也可以輸入負數值";

/* Instructions after a Magic Link was sent, but email is incorrect. */
"Didn't mean to create a new account? Go back to re-enter your email address." = "不是要建立一個新帳號嗎？ 返回並重新輸入你的電子郵件地址。";

/* Format of 2 dimensions on the Shipping Settings row - dimension x dimension[unit] */
"Dimensions: %1$@ x %2$@ %3$@" = "尺寸：%1$@ x %2$@%3$@";

/* Format of all 3 dimensions on the Shipping Settings row - L x W x H[unit] */
"Dimensions: %1$@ x %2$@ x %3$@ %4$@" = "尺寸：%1$@ x %2$@ x %3$@%4$@";

/* Format of one dimension on the Shipping Settings row - dimension[unit] */
"Dimensions: %1$@%2$@" = "尺寸：%1$@%2$@";

/* Shown in a Product Variation cell if the variation is disabled */
"Disabled" = "已停用";

/* Alert button title - dismisses alert, which discard changes on Product Visibility screen */
"Discard" = "捨棄";

/* Button title Discard Changes in Discard Changes Action Sheet */
"Discard changes" = "捨棄變更";

/* Settings > Manage Card Reader > Connected Reader > A button to disconnect the reader */
"Disconnect Reader" = "與讀卡機中斷連線";

/* Discount label for payment view */
"Discount" = "折扣";

/* A unit test string for a button title
   Accessibility label for the transparent space above the login dialog which acts as a button to dismiss the dialog. - Accessibility label for the transparent space above the signup dialog which acts as a button to dismiss the dialog. - Add a note screen - button title for closing the view - Button title for dismissing filtering a list. - Button to dismiss the alert presented when finding a reader to connect to fails - Button to dismiss. Presented to users after collecting a payment fails - Dismiss button in store picker - Dismiss button title shown in alert warning users to upgrade to WC 3.5. - Dismiss button title shown in an alert displaying full purchase note text. - Dismiss the action sheet - Dismiss the media picking action sheet - Dismiss the shipment tracking action sheet - The title of the button to dismiss the banner in order details - The title of the button to dismiss the banner on the products tab - Title of the button to dismiss the banner notice in the add-ons view */
"Dismiss" = "關閉";

/* Display label for the product's inventory backorders setting option */
"Do not allow" = "不允許";

/* Dialog title that displays the name of a found card reader */
"Do you want to connect to reader %@?" = "你要連線至讀卡機 %@ 嗎？";

/* Body of the alert when a user is moving a product to the trash */
"Do you want to move this product to the Trash?" = "你要將此商品移至垃圾桶嗎？";

/* Type Documents of content to be declared for the customs form in Shipping Label flow */
"Documents" = "文件";

/* Label for button to log in using your site address. The underscores _..._ denote underline */
"Don't have an account? _Sign up_" = "還沒有帳號？_註冊_";

/* Action title to select products to add to a grouped product from search results
   Done navigation button in selection list screens - Done navigation button in Shipping Label add payment webview - Done navigation button in shipping label carrier and rates screen - Done navigation button in the Add New Package screen in Shipping Label flow - Done navigation button in the Customs screen in Shipping Label flow - Done navigation button in the Package Details screen in Shipping Label flow - Done navigation button in the Shipping Label Payment Method screen - Done navigation button under the Package Selected screen in Shipping Label flow - Edit product categories screen - button title to apply categories selection - Edit product downloadable files screen - button title to apply changes to downloadable files - Text for the done button in the Edit Address Form - Text for the done button in the edit customer provided note screen - Title for the button to confirm the amount in the quick order screen */
"Done" = "完成";

/* Link title to see instructions for printing a shipping label on an iOS device */
"Don’t know how to print from your device?" = "不知道如何從裝置列印？";

/* Title of button in order details > shipping label that shows the instructions on how to print a shipping label on the mobile device. */
"Don’t know how to print from your mobile device?" = "不知道如何從行動裝置列印嗎？";

/* WordPress.com (unmapped!) error. Parameters: %1$@ - code, %2$@ - message */
"Dotcom Error: [%1$@] %2$@" = "Dotcom 錯誤：[%1$@] %2$@";

/* WordPress.com error thrown when the the request REST API url is invalid. */
"Dotcom Invalid REST Route" = "Dotcom 無效 REST 路由";

/* WordPress.com Missing Token */
"Dotcom Missing Token" = "Dotcom 缺少 Token";

/* WordPress.com error thrown when the user has no permission to view site stats. */
"Dotcom No Stats Permission" = "Dotcom 沒有統計資料權限";

/* WordPress.com Request Failure */
"Dotcom Request Failed" = "Dotcom 要求失敗";

/* WordPress.com Error thrown when the response body is empty */
"Dotcom Response Empty" = "Dotcom 回應為空白";

/* WordPress.com error thrown when the Jetpack site stats module is disabled. */
"Dotcom Stats Module Disabled" = "Dotcom 統計資料模組已停用";

/* WordPress.com Invalid Token */
"Dotcom Token Invalid" = "Dotcom Token 無效";

/* Voiceover accessibility hint informing the user they can double tap a modal alert to dismiss it */
"Double tap to dismiss" = "點選兩下將其關閉";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that double-tapping will toggle the switch off and on. */
"Double tap to toggle setting." = "按兩下即可切換設定。";

/* Button title Download Settings in Downloadable Files More Options Action Sheet
   Download file settings navigation title */
"Download Settings" = "下載設定";

/* Title of the cell in Product Download Expiration > Download expiration */
"Download expiration" = "下載到期";

/* Title of the cell in Product Download limit > Download limit */
"Download limit" = "下載限制";

/* Display label for simple downloadable product type. */
"Downloadable" = "可下載";

/* Edit product downloadable files screen - Screen title */
"Downloadable Files" = "可下載的檔案";

/* Downloadable Product label in Product Settings */
"Downloadable Product" = "可下載的商品";

/* Title of the Downloadable Files row on Product main screen */
"Downloadable files" = "可下載的檔案";

/* Display label for the product's draft status */
"Draft" = "草稿";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing SKU. */
"Easily identify your products with unique codes" = "使用唯一代碼輕鬆識別你的產品";

/* Action to edit the address in Shipping Label Suggested screen */
"Edit Address" = "編輯地址";

/* Action to edit the attributes and options used for variations
   Navigation title for the Product Attributes screen */
"Edit Attributes" = "編輯屬性";

/* Title for the edit customer provided note screen */
"Edit Note" = "編輯備註";

/* Edit Products button inside the Linked Products screen. */
"Edit Products" = "編輯產品";

/* Caption displayed in promotional screens shown during the login flow. */
"Edit and add new products from anywhere" = "從任何地方編輯和新增新產品";

/* Carrier eligible for free pickup in Shipping Labels > Carrier and Rates */
"Eligible for free pickup" = "符合免費取貨資格";

/* Email address text field placeholder
   Text field email in Edit Address Form - Title of Email accessibility action, opens a compose view */
"Email" = "電子郵件";

/* Accessibility label for the email address text field.
   Placeholder for a textfield. The user may enter their email address. - Placeholder for the email address textfield. */
"Email address" = "電子郵件地址";

/* Label for yes/no switch - emailing the note to customer. */
"Email note to customer" = "將備註透過電子郵件傳送給客戶";

/* No comment provided by engineer. */
"Email note to customer %@" = "將備註透過電子郵件傳送給客戶 %@";

/* Button to email receipts. Presented to users after a payment has been successfully collected */
"Email receipt" = "電子郵件收據";

/* Label for the email receipts toggle in Payment Method screen. %1$@ is a placeholder for the account display name. %2$@ is a placeholder for the username. %3$@ is a placeholder for the WordPress.com email address. */
"Email the label purchase receipts to %1$@ (%2$@) at %3$@" = "透過電子郵件傳送標籤購買收據給%1$@ (%2$@)，電子郵件地址是 %3$@";

/* Accessibility label that lets the user know the billing customer's email address */
"Email: %@" = "電子郵件：%@";

/* Accessibility text for Unit Input cell */
"Empty" = "清空";

/* Title for the row to enter the empty package weight on the Add New Custom Package screen in Shipping Label flow */
"Empty Package Weight" = "空包裹重量";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that is an empty URL. */
"Empty URL" = "空的網址";

/* Enable Reviews label in Product Settings */
"Enable Reviews" = "啟用評論";

/* Title of the status row on Product Variation main screen to enable/disable a variation */
"Enabled" = "啟用";

/* The title used when asking the user for feedback for the app. */
"Enjoying the WooCommerce app?" = "喜歡 WooCommerce 應用程式嗎？";

/* Step 3 of shipping label printing instructions screen. The content inside two double asterisks **...** denote bolded text. */
"Ensure that your **printer firmware is up to date**. See your printer documentation for instructions on updating." = "請確認你的**印表機韌體是最新的版本**。 如需瞭解如何更新，請參閱印表機的說明文件。";

/* Short instructions label in the quick order screen */
"Enter Amount" = "輸入金額";

/* Action button linking to instructions for enter another store.Presented when logging in with a site address that appears to be invalid.
   Action button linking to instructions for enter another store.Presented when logging in with a site address that is not a WordPress site */
"Enter Another Store" = "輸入其他商店";

/* Placeholder for the required ITN row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Enter ITN" = "輸入 ITN";

/* Placeholder for the ITN row in Customs screen of Shippling Label flow */
"Enter ITN (Optional)" = "輸入 ITN (選填)";

/* Placeholder for the row to enter the package name on the Add New Custom Package screen in Shipping Label flow */
"Enter Name" = "輸入名稱";

/* Placeholder of the text field for editing the external URL for an external/affiliate product */
"Enter URL" = "輸入 URL";

/* Action button linking to instructions for enter another store.Presented when logging in with an email address that is not a WordPress.com account
   Button title. Takes the user to the login by store address flow. */
"Enter Your Store Address" = "輸入你的商店地址";

/* Add custom shipping carrier. Placeholder of cell presenting carrier name */
"Enter carrier name" = "輸入貨運業者名稱";

/* Placeholder of Description row of item details in Customs screen of Shipping Label flow */
"Enter description" = "輸入說明";

/* Title of the downloadable file bottom sheet action for adding file from an URL. */
"Enter file URL" = "輸入檔案 URL";

/* Placeholder of HS Tariff Number row in Package Content section in Customs screen of Shipping Label flow */
"Enter number (Optional)" = "輸入號碼 (選填)";

/* Enter password placeholder in Product Visibility */
"Enter password" = "輸入密碼";

/* Instruction text on the login's site addresss screen.
   Label for button to log in using your site address. */
"Enter the address of the WordPress site you'd like to connect." = "請輸入要連結的 WordPress 網站位址。";

/* Sign in instructions for logging in with a URL. */
"Enter the address of your WooCommerce store you'd like to connect." = "請輸入要連結的 WooCommerce 商店位址。";

/* Footer text for editing product external URL */
"Enter the external URL to the product." = "請輸入此產品的外部 URL。";

/* Footer text for Download Expiration */
"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank if never it expires" = "輸入下載連結過期前的天數，保留空白則表示永久有效";

/* Footer text for Downloadable Limit */
"Enter the number of time file can be downloaded or leave blank for unlimited downloads" = "輸入可以下載檔案的次數，保留空白則表示下載次數無限制";

/* Instructional text shown when requesting the user's password for login. */
"Enter the password for your WordPress.com account." = "請輸入 WordPress.com 帳號的密碼。";

/* Add custom shipping carrier. Placeholder of cell presenting carrier link */
"Enter tracking link" = "輸入追蹤連結";

/* Add custom shipping carrier. Placeholder of cell presenting tracking number */
"Enter tracking number" = "輸入追蹤號碼";

/* Enter your account information for {site url}. Asks the user to enter a username and password for their self-hosted site. */
"Enter your account information for %@." = "請輸入你的 %@ 帳號資訊。";

/* Instruction text on the initial email address entry screen. */
"Enter your email address to log in or create a WordPress.com account." = "請輸入你的電子郵件地址以登入或建立 WordPress.com 帳號。";

/* Button title. Takes the user to the login by site address flow. */
"Enter your existing site address" = "輸入你現有的網址";

/* Title of a button on the magic link screen.
   Title of a button. */
"Enter your password instead." = "請改為輸入你的密碼。";

/* Envelope package type, used to create a custom package in the Shipping Label flow */
"Envelope" = "信封";

/* Error in finding the address in the Shipping Label Address Validation in Apple Maps */
"Error in finding the address in Apple Maps" = "在 Apple 地圖中尋找位址時的錯誤";

/* Alert title when there is an error requesting shipping label document for printing */
"Error previewing shipping label" = "預覽郵寄標籤時發生錯誤";

/* Notice displayed when the label purchase fails */
"Error purchasing the label" = "購買標籤時發生錯誤";

/* Experimental features navigation title
   Navigates to experimental features screen */
"Experimental Features" = "實驗性功能";

/* The detailed message shown in the Orders → All Orders tab if the list is empty. */
"Explore how you can increase your store sales" = "探索如何增加商店銷售額";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to external product */
"External product" = "外部商品";

/* Display label for affiliate product type. */
"External\/Affiliate" = "外部\/加盟";

/* An error message shown when failing to retrieve information to present a view for a review push notification. */
"Failed to retrieve the review notification details." = "無法擷取評論通知詳細資訊。";

/* Error message to show when wrong URL format is used to access the REST API */
"Failed to serialize request to the REST API." = "REST API 無法序列化要求。";

/* Content of error presented when undo of Mark Order Completed failed. It reads: Failed to undo fulfillment of order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Failed to undo fulfillment of order #%1$d" = "無法復原訂單 #%1$d 的履行";

/* Option to select the Fastmail app when logging in with magic links */
"Fastmail" = "Fastmail";

/* Featured Product switch in Product Catalog Visibility */
"Featured Product" = "特色商品";

/* Title in the navigation bar when the survey is completed */
"Feedback Sent!" = "你的意見已送出！";

/* Fees label for payment view */
"Fees" = "費用";

/* Placeholder of the cell text field in Product Downloadable File
   Title of the cell in Product Downloadable File > File Name */
"File Name" = "檔案名稱";

/* Placeholder of the cell text field in Product Downloadable File URL
   Title of the cell in Product Downloadable File URL > File URL */
"File URL" = "檔案 URL";

/* Subtitle of the cell Customs inside Create Shipping Label form */
"Fill out customs form" = "填寫海關表格";

/* The password manager button in login pages. The button opens a dialog showing which password manager to use (e.g. 1Password, LastPass). */
"Fill with password manager" = "使用密碼管理員填寫";

/* Title of the toolbar button to filter products by different attributes.
   Title of the toolbar button to filter products without any filters applied. */
"Filter" = "篩選";

/* Title of the toolbar button to filter products with filters applied. */
"Filter (%ld)" = "篩選條件 (%ld)";

/* Placeholder on the search field to search for a specific country */
"Filter Countries" = "篩選國家\/地區";

/* Placeholder on the search field to search for a specific state */
"Filter States" = "篩選狀態";

/* Navigation bar title format for filtering a list of products without filters applied. */
"Filters" = "篩選條件";

/* Navigation bar title format for filtering a list of products with filters applied. */
"Filters (%ld)" = "篩選條件 (%ld 個)";

/* Button linking to webview explaining how to find your connected emailPresented when logging in with a store address that does not match the account entered */
"Find your connected email" = "尋找你連結的電子郵件";

/* The hint button's title text to help users find their site address. */
"Find your site address" = "尋找你的網站位址";

/* The hint button's title text to help users find their store address. */
"Find your store address" = "尋找你的商店地址";

/* Button to set up the WooCommerce Payments plugin after installing it */
"Finish Setup in Store Admin" = "在商店管理員中完成設定";

/* Title for the error screen when WooCommerce Payments is installed but not set up */
"Finish setup WooCommerce Payments in your store admin" = "在商店管理員中完成 WooCommerce Payments 設定";

/* Text field name in Edit Address Form */
"First name" = "名字";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"Follow your favorite sites and discover new blogs." = "關注你喜歡的網站並發掘新網誌。";

/* User role badge */
"Follower" = "關注者";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Schedule sale from a certain date */
"From" = "由";

/* Title of the downloadable file bottom sheet action for adding file from WordPress Media Library. */
"From WordPress Media Library" = "來自 WordPress 媒體庫";

/* Title of the downloadable file bottom sheet action for adding file from device. */
"From device" = "來自裝置";

/* Description for Top Performers section of My Store tab. */
"Gain insights into how products are performing on your store" = "深入瞭解產品在商店上的成效";

/* Action to add new variation on the variations list */
"Generate New Variation" = "產生新款式";

/* Title of the action to generate the first variation */
"Generate Variation" = "產生款式";

/* Title for the progress screen while generating a variation */
"Generating Variation" = "正在產生款式";

/* View title for initial auth views. */
"Get Started" = "開始使用";

/* The button title for a secondary call-to-action button. When the user wants to try sending a magic link instead of entering a password. */
"Get a login link by email" = "透過電子郵件取得登入連結";

/* Subtitle for Help Center */
"Get answers to questions you have" = "取得問題的解答";

/* Message shown in the Reviews tab if the list is empty
   Message shown on the Product Reviews screen if the list is empty */
"Get your first reviews" = "取得你的第一批評論";

/* Alerts the user that wpcom account information is being retrieved. */
"Getting account information" = "取得帳號資訊";

/* Type Gift of content to be declared for the customs form in Shipping Label flow */
"Gift" = "禮物";

/* The title of the button to give feedback about products beta features on the banner on the products tab
   The title of the button to give feedback about shipping labels features on the banner in order details - Title of the button to give feedback about the add-ons feature - Title on the navigation bar for the products feedback survey */
"Give feedback" = "提供意見回饋";

/* Option to select the Gmail app when logging in with magic links */
"Gmail" = "Gmail";

/* Message shown on screen after the Google sign up process failed. */
"Google sign up failed." = "Google 註冊失敗。";

/* Display label for grouped product type. */
"Grouped" = "組合";

/* Navigation bar title for editing linked products for a grouped product */
"Grouped Products" = "組合商品";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to grouped product */
"Grouped product" = "組合商品";

/* Title for editing grouped products row on Product main screen for a grouped product */
"Grouped products" = "已加入群組的產品";

/* In Order Details, the name of the billed person when there are no name and last name.
   In Order List, the name of the billed person when there are no first and last name. */
"Guest" = "訪客";

/* My Store > Settings > Help & Support section title */
"HOW CAN WE HELP?" = "需要哪方面的協助呢？";

/* Title of HS Tariff Number row in Package Content section in Customs screen of Shipping Label flow */
"HS Tariff Number" = "HS 關稅號碼";

/* Validation error for HS Tariff Number row in Customs screen of Shipping Label flow */
"HS Tariff Number must be 6 digits long" = "HS 關稅號碼必須為 6 位數";

/* Accessibility label for HTML button on formatting toolbar.
   HTML Attachment Label */
"HTML" = "HTML";

/* Post HTML content */
"HTML Content" = "HTML 內容";

/* Accessibility label for selecting h1 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 1" = "標題 1";

/* Accessibility label for selecting h2 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 2" = "標題 2";

/* Accessibility label for selecting h3 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 3" = "標題 3";

/* Accessibility label for selecting h4 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 4" = "標題 4";

/* Accessibility label for selecting h5 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 5" = "標題 5";

/* Accessibility label for selecting h6 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 6" = "標題 6";

/* H1 Aztec Style */
"Heading 1" = "標題 1";

/* H2 Aztec Style */
"Heading 2" = "標題 2";

/* H3 Aztec Style */
"Heading 3" = "標題 3";

/* H4 Aztec Style */
"Heading 4" = "標題 4";

/* H5 Aztec Style */
"Heading 5" = "標題 5";

/* H6 Aztec Style */
"Heading 6" = "標題 6";

/* Title for the row to enter the package height on the Add New Custom Package screen in Shipping Label flow
   Title of the cell in Product Shipping Settings > Height */
"Height" = "高度";

/* Help and Support navigation title
   Help button - Help button on store picker screen. */
"Help" = "幫助";

/* My Store > Settings > Help and Feedback settings section title */
"Help & Feedback" = "說明與意見回饋";

/* Contact Support Action */
"Help & Support" = "說明與支援";

/* Browse our help documentation website title */
"Help Center" = "說明中心";

/* Accessibility value if login page's password field is hiding the password (i.e. with asterisks).
   Display label for the product's catalog visibility */
"Hidden" = "隱藏";

/* Title on the navigation bar for the in-app feedback survey */
"How can we improve?" = "我們可以如何改進？";

/* The title of the button for giving a positive feedback for the app. */
"I Like It" = "我喜歡";

/* Header section items to fulfill in Shipping Label Package Detail */
"ITEMS TO FULFILL" = "需履行的項目";

/* Title for the ITN row in Customs screen of Shipping Label flow */
"ITN" = "ITN";

/* Error message for missing ITN for destination country inCustoms screen of Shipping Label flow. The placeholder is the destination country. */
"ITN is required for shipments to %1$@" = "貨件目的地為 %1$@ 時，ITN 為必填欄位";

/* Error message for missing ITN for tariff number valued over $2,500 inCustoms screen of Shipping Label flow */
"ITN is required for shipping items valued over $2,500 per tariff number" = "貨運物品每個關稅號碼的價值高於 $2,500 時，ITN 為必填欄位";

/* Detail label for yes/no switch. */
"If disabled the note will be private" = "若停用，此備註將變成私人狀態";

/* The text below the order add-ons list indicating that the content could be stale. */
"If renaming an add-on in your web dashboard, please note that previous orders will no longer show that add-on within the app." = "請注意，如果你在網路控制台為附加元件重新命名，應用程式內將不再顯示先前訂單的附加元件。";

/* Header text when reprinting a shipping label */
"If there was a printing error when you purchased the label, you can print it again." = "如果購買標籤時發生列印錯誤，可以重新列印。";

/* Displayed during the Login flow, whenever the user has no woo stores associated. */
"If you already have a store, you’ll need to install the free Jetpack plugin and connect it to your WordPress.com account." = "若你已擁有商店，則需要安裝免費 Jetpack 外掛程式，並連結至你的 WordPress.com 帳號。";

/* Info text when reprinting a shipping label */
"If you already used the label in a package, printing and using it again is a violation of our terms of service" = "若你已在包裝中使用過該標籤，重複列印和使用會違反我們的服務條款";

/* Step 4 of shipping label printing instructions screen. The content inside two double asterisks **...** denote bolded text. */
"If you are still experiencing issues printing from your phone, you can save your label as PDF and **send it by email** to print it from another device." = "如果仍無法從手機列印，可以將標籤另存為 PDF 檔，並**透過電子郵件**傳送檔案到其他裝置上列印。";

/* Legal disclaimer for signing up. The underscores _..._ denote underline. */
"If you continue with Apple and don't already have a WordPress.com account, you are creating an account and you agree to our _Terms of Service_." = "如果你繼續使用 Apple 操作且尚未擁有 WordPress.com 帳號，即表示你正在建立帳號，並同意我們的_服務條款_。";

/* Legal disclaimer for signing up. The underscores _..._ denote underline. */
"If you continue with Apple or Google and don't already have a WordPress.com account, you are creating an account and you agree to our _Terms of Service_." = "如果你繼續使用 Apple 或 Google 操作且尚未擁有 WordPress.com 帳號，即表示你正在建立帳號，並同意我們的_服務條款_。";

/* Display label for the product's inventory stock status
   Label about product's inventory stock status shown on Products tab */
"In stock" = "尚有存貨";

/* Long descriptions of alert informing users of what email they can use to sign in.Presented when users attempt to log in with an email that does not match a WP.com account */
"In your site admin you can find the email you used to connect to WordPress.com from the Jetpack Dashboard under Connections > Account Connection" = "在你的網站管理中，你可以從 Jetpack 控制台的「連結」>「帳號連結」找到用於連結 WordPress.com 的電子郵件。";

/* Message included in emailed receipts. Reads as: In-Person Payment for Order @{number} for @{store name} Parameters: %1$@ - order number, %2$@ - store name */
"In-Person Payment for Order #%1$@ for %2$@" = "親自支付 %2$@ 訂單的 #%1$@ 費用";

/* Navigates to In-Person Payments screen
   Title for the In-Person Payments settings screen */
"In-Person Payments" = "親自收款";

/* Title for the error screen when In-Person Payments is unavailable
   Title for the error screen when the Stripe account is restricted because it's under reviw - Title for the error screen when the Stripe account is restricted because there are overdue requirements. */
"In-Person Payments is currently unavailable" = "目前無法親自收款";

/* Title for the error screen when the Stripe account rejected. */
"In-Person Payments isn't available for this store" = "此商店無法使用親自收款功能";

/* Application's Inactive State */
"Inactive" = "未啟用";

/* Title for table view section of inactive plugins */
"Inactive Plugins" = "未啟用的外掛程式";

/* The plugin is not active on the site and has not enabled automatic updates */
"Inactive, Autoupdates off" = "未啟用，關閉自動更新";

/* The plugin is not active on the site and has enabled automatic updates */
"Inactive, Autoupdates on" = "未啟用，開啟自動更新";

/* Describes a standard *.wordpress.com site domain */
"Included with Site" = "已隨附於網站中";

/* Includes tracking of a specific carrier in Shipping Labels > Carrier and Rates */
"Includes %1$@ tracking" = "包括 %1$@ 追蹤";

/* An error message shown when a user signed in with incorrect credentials. */
"Incorrect username or password. Please try entering your login details again." = "錯誤的使用者名稱或密碼。請再次嘗試輸入你的登入詳細資料。";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for linked products. */
"Increase sales with upsells and cross-sells" = "透過追加銷售和交叉銷售提高銷售額";

/* Description for detail of package shipped in original packaging on Package Details screen in Shipping Labels flow. */
"Individually shipped item" = "個別出貨的商品";

/* Label action for inserting a link on the editor */
"Insert" = "插入";

/* Accessibility label for insert horizontal ruler button on formatting toolbar. */
"Insert Horizontal Ruler" = "插入水平尺規";

/* Accessibility label for insert link button on formatting toolbar. */
"Insert Link" = "插入連結";

/* Title for the error screen when WooCommerce Payments is not installed */
"Install WooCommerce Payments" = "安裝 WooCommerce Payments";

/* Includes insurance of a specific carrier in Shipping Labels > Carrier and Rates. Placeholder is a literal, e.g \"limited\" */
"Insurance (%1$@)" = "保險 (%1$@)";

/* Includes insurance of a specific carrier in Shipping Labels > Carrier and Rates. Place holder is an amount. */
"Insurance (up to %1$@)" = "保險 (最高 %1$@)";

/* Error message for invalid format of ITN in Customs screen of Shipping Label flow */
"Invalid ITN format" = "ITN 格式無效";

/* The title of the alert when there is an error with the package name */
"Invalid Package Name" = "無效的包裹名稱";

/* The title of the alert when there is an error updating the product SKU */
"Invalid Product SKU" = "無效的商品貨號";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Site Address" = "無效的網站位址";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Site Title" = "無效的網站標題";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that isn't HTTP or HTTPS. */
"Invalid URL scheme inserted, only HTTP and HTTPS are supported." = "插入無效的 URL 配置，僅支援 HTTP 和 HTTPS。";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that isn't a valid URL. */
"Invalid URL, please check if you wrote a valid site address." = "無效的 URL，請檢查你輸入的網站位址是否有效。";

/* Error message generated when announcement service is unable to return a valid endpoint. */
"Invalid endpoint" = "無效端點";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid username" = "無效的使用者名稱";

/* Error for invalid package details on the Add New Custom Package screen in Shipping Label flow */
"Invalid value" = "無效值";

/* Error message when total weight is invalid in Package Detail screen */
"Invalid weight" = "重量無效";

/* Product Inventory Settings navigation title
   Title of the Inventory Settings row on Product main screen - Title of the product form bottom sheet action for editing inventory settings. */
"Inventory" = "庫存";

/* Text on the button that starts a new refund process */
"Issue Refund" = "核發退款";

/* Text of the screen that is displayed while the refund is being created. */
"Issuing Refund..." = "正在核發退款…";

/* Message explaining that the site entered and the acount logged into do not match. Reads like 'It looks like awebsite.com is connected to a different account */
"It looks like %@ is connected to a different account." = "%@ 似乎已連結到其他帳號。";

/* Message explaining that an email is not associated with a WordPress.com account. Presented when logging in with an email address that is not a WordPress.com account */
"It looks like this email isn't associated with a WordPress.com account." = "電子郵件與 WordPress.com 帳號似乎無關聯。";

/* An error message shown during log in when the username or password is incorrect. */
"It looks like this username\/password isn't associated with this site." = "使用者名稱\/密碼似乎不適用於這個網站。";

/* An error message shown when a wpcom user provides the wrong password. */
"It seems like you've entered an incorrect password. Want to give it another try?" = "輸入的密碼似乎有誤。是否要再試一次？";

/* Accessibility label for italic button on formatting toolbar. */
"Italic" = "斜體";

/* Error message for missing value in Description row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Item description is required" = "商品說明為必填";

/* Row title for dimensions of package shipped in original packaging Package Details screen in Shipping Labels flow. */
"Item dimensions" = "商品尺寸";

/* Error message for missing value in Value row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Item value must be larger than 0" = "商品價值必須大於 0";

/* Error message for missing value in Weight row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Item weight must be larger than 0" = "商品目重量必須大於 0";

/* Long description of what Jetpack is. Presented when users attempt to log in without Jetpack installed or connected */
"Jetpack is a free WordPress plugin that connects your store with tools needed to give you the best mobile experience, including push notifications and stats." = "Jetpack 是一款免費的 WordPress 外掛程式，能夠透過所需工具連結你的商店，為你提供最佳行動裝置體驗，包含推播通知和統計資料";

/* Alert button title - which keeps the user on the Product Visibility screen */
"Keep Editing" = "繼續編輯";

/* Label for a button that when tapped, continues searching for card readers */
"Keep Searching" = "繼續搜尋";

/* Information text when the survey is completed */
"Keep in mind that this is not a support ticket and we won’t be able to address individual feedback" = "請注意，這不是客服支援表單，我們將無法針對個人意見給予回覆";

/* Title of label paper size option for printing a shipping label */
"Label (4 x 6 in)" = "標籤 (4 x 6 吋)";

/* Navigation bar title of shipping label paper size options screen */
"Label Format Options" = "標籤格式選項";

/* Last 24 hours section header */
"Last 24 hours" = "過去 24 小時";

/* Last 7 days section header */
"Last 7 days" = "過去 7 天";

/* Text field name in Edit Address Form */
"Last name" = "姓氏";

/* Opens an internal library called Wormholy. Not visible to users. */
"Launch Wormholy Debug" = "啟動 Wormholy 除錯";

/* Button title in the shipping label creation info screen
   Settings > Privacy Settings. A text link to the cookie policy. - Title of button shown in the Orders → All Orders tab if the list is empty. - Title of button shown in the Reviews tab if the list is empty - Title of button shown on the Product Reviews screen if the list is empty */
"Learn more" = "瞭解更多";

/* A label prompting users to learn more about HS Tariff Number in Customs screen of Shipping Label flow */
"Learn more about HS Tariff Number" = "深入瞭解 HS 關稅號碼";

/* A label prompting users to learn more about internal transaction number */
"Learn more about Internal Transaction Number" = "深入瞭解內部交易號碼";

/* Title of button to learn more presented when users attempt to log in without Jetpack installed or connected */
"Learn more about Jetpack" = "深入瞭解 Jetpack";

/* Title of button in order details > info link for creating a shipping label on the mobile device. */
"Learn more about creating labels with your mobile device" = "深入瞭解如何使用行動裝置建立標籤";

/* Link that points the user to learn more about roles. Clicking will open a web page.Presented when the user has tries to switch to a store with incorrect permissions. */
"Learn more about roles and permissions" = "瞭解更多有關角色和權限的資訊";

/* Title of legal paper size option for printing a shipping label */
"Legal (8.5 x 14 in)" = "法律文件紙 (8.5 x 14 吋)";

/* Title for the row to enter the package length on the Add New Custom Package screen in Shipping Label flow
   Title of the cell in Product Shipping Settings > Length */
"Length" = "長度";

/* Title of letter paper size option for printing a shipping label */
"Letter (8.5 x 11 in)" = "信紙 (8.5 x 11 吋)";

/* Licenses (information page title) */
"Licenses" = "授權";

/* Title of the cell in Product Inventory Settings > Limit one per order */
"Limit one per order" = "每筆訂單僅限一個";

/* Message to show when a request for a WP.com API endpoint is throttled */
"Limit reached. You can try again in 1 minute. Trying again before that will only increase the time you have to wait before the ban is lifted. If you think this is in error, contact support." = "已達限制。你可以在 1 分鐘後再試一次。如果在 1 分鐘不到之前重試，只會延長你必須等候繼續進行的時間。如果你覺得這是錯誤，請聯絡支援團隊。";

/* Title for screen in editor that allows to configure link options */
"Link Settings" = "連結設定";

/* Label for the text of a link in the editor
   Navigation bar title for editing the text of a text link */
"Link Text" = "連結文字";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to external product */
"Link a product to an external website" = "將商品連結至外部網站";

/* Linked Products Settings navigation title */
"Linked Products" = "連結商品";

/* Title of the Linked Products row on Product main screen
   Title of the product form bottom sheet action for editing linked products. */
"Linked products" = "連結商品";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user about the image section header of a product in product detail screen. */
"List of images of the product" = "商品圖片清單";

/* Displayed when an Order is being retrieved */
"Loading Order" = "正在載入訂單";

/* Displayed when an Product is being retrieved */
"Loading Product" = "載入產品";

/* Text of the loading banner in Order Detail when loaded for the first time */
"Loading content" = "正在載入內容";

/* Loading tags in Product Tags screen */
"Loading..." = "正在載入...";

/* Button title.  Tapping takes the user to the login form.
   Log In button label. - View title during the log in process. */
"Log In" = "登入";

/* Action button that will restart the login flow.Presented when logging in with a site address that appears to be invalid.
   Action button that will restart the login flow.Presented when logging in with a site address that does not have a valid Jetpack installation - Action button that will restart the login flow.Presented when logging in with an email address that does not match a WordPress.com account */
"Log In With Another Account" = "使用其他帳號登入";

/* Action button triggering a Log Out.Presented when logging in with a store address that does not match the account entered
   Alert button title - confirms and logs out the user - Log out button title */
"Log Out" = "登出";

/* Explains that the files are sorted by LIFO date: most recent day listed first. */
"Log files by created date" = "依建立日期排列記錄檔案";

/* A generic error message for a failed log in. */
"Log in failed. Please try again." = "登入失敗，請再試一次。";

/* Button title. Takes the user to the login by email flow.
   Button title. Tapping begins our normal log in process. */
"Log in or sign up with WordPress.com" = "登入或註冊 WordPress.com";

/* Instruction text on the login's email address screen. */
"Log in to the WordPress.com account you used to connect Jetpack." = "請登入你用來連結 Jetpack 的 WordPress.com 帳號。";

/* Instruction text on the login's email address screen. */
"Log in to your WordPress.com account with your email address." = "使用電子郵件地址登入 WordPress.com 帳號。";

/* Sign in instructions on the 'log in using email' screen.
   Sign in instructions on the 'log in using WordPress.com account' screen. */
"Log in with your WordPress.com account email address to manage your WooCommerce stores." = "使用 WordPress.com 帳號電子郵件地址登入，即可管理 WooCommerce 商店。";

/* Sign in instructions for logging in with a username and password. */
"Log in with your WordPress.com account to manage your WooCommerce stores." = "使用 WordPress.com 帳號登入，即可管理 WooCommerce 商店。";

/* Instructions on the WordPress.com username / password log in form. */
"Log in with your WordPress.com username and password." = "請使用你的 WordPress.com 使用者名稱和密碼登入。";

/* Title of a button. */
"Lost your password?" = "忘記密碼？";

/* It reads 'Made with love by Automattic. We’re hiring!'. Place \'We’re hiring!' between `<a>` and `</a>` */
"Made with love by Automattic. <a href=\"https:\/\/automattic.com\/work-with-us\/\">We’re hiring!<\/a>" = "由 Automattic 用心製作。<a href=\"https:\/\/automattic.com\/work-with-us\/\">我們在招募人才！<\/a>";

/* Option to select the Apple Mail app when logging in with magic links */
"Mail (Default)" = "郵件 (預設)";

/* Settings > Manage Card Reader > Connect > Hint to charge card reader */
"Make sure card reader is charged" = "請確認讀卡機已充電";

/* Text that explains how to update VC to get the latest stats */
"Make sure you are running the latest version of WooCommerce on your site and that you have WooCommerce Admin activated." = "請確認你的網站執行最新版本的 WooCommerce，並已啟用 WooCommerce Admin。";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing tags. */
"Make your products easier to find with tags" = "透過標籤輕鬆找到你的產品";

/* Card reader settings screen title
   Settings > Manage Card Reader > Title for the no-reader-connected screen in settings. - Settings > Manage Card Reader > Title for the reader connected screen in settings. */
"Manage Card Reader" = "管理讀卡機";

/* Navigates to Card Reader management screen */
"Manage card reader" = "管理讀卡機";

/* Title of the cell in Product Inventory Settings > Manage stock */
"Manage stock" = "庫存管理";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Manage your Jetpack-powered site on the go — you've got WordPress in your pocket." = "隨時隨地管理以 Jetpack 建置的網站，就像把 WordPress 裝在口袋隨身帶著走。";

/* Caption displayed in promotional screens shown during the login flow. */
"Manage your store orders on the go " = "隨時管理你的商店訂單 ";

/* Section name for manual offsets in time zone selector */
"Manual Offsets" = "手動時差";

/* In Refund Confirmation, The title shown to the user to inform them that they have to issue the refund manually. The %1$@ is the payment method like “Stripe”. */
"Manual Refund via %1$@" = "透過 %1$@ 手動退款";

/* No comment provided by engineer. */
"Manual Refund via Stripe" = "透過 Stripe 手動退款";

/* Describes a domain that was mapped to WordPress.com, but registered elsewhere */
"Mapped Domain" = "對應網域";

/* Accessibility label for the Mark All Reviews as Read Button */
"Mark All as Read" = "將全部標示為已讀";

/* Action button on Review Order screen
   Fulfill Order Action Button */
"Mark Order Complete" = "將訂單標示為完成";

/* Create Shipping Label form -> Mark order as complete label */
"Mark this order as complete and notify the customer" = "將此訂單標示為完成並通知客戶";

/* VoiceOver accessibility hint for the Mark All Reviews as Read Action */
"Marks Every Review as Read" = "將所有評論標示為已讀";

/* Error message to show to users when trying to upload a media object with no local file associated */
"Media doesn't have an associated file to upload." = "媒體沒有可上傳的相關檔案。";

/* Menu order label in Product Settings
   Product Menu Order navigation title */
"Menu Order" = "選單順序";

/* Placeholder in the Product Menu Order row on Edit Product Menu Order screen. */
"Menu order" = "選單順序";

/* Type Merchandise of content to be declared for the customs form in Shipping Label flow */
"Merchandise" = "商品";

/* Message phone number button title */
"Message" = "訊息";

/* Option to select the Microsft Outlook app when logging in with magic links */
"Microsoft Outlook" = "Microsoft Outlook";

/* VoiceOver accessibility value, informs the user about the Y-axis min/max values. It reads: Minimum value {value}, maximum value {value}. */
"Minimum value %@, maximum value %@" = "最小值：%1$@；最大值：%2$@";

/* Caption displayed in promotional screens shown during the login flow. */
"Monitor and approve your product reviews" = "監控和核准你的產品評論";

/* Accessibility hint for more button in an individual Shipment Tracking in the order details screen
   Accessibility label for the More button on formatting toolbar. */
"More" = "更多";

/* Title of the More Options section on Product Settings screen */
"More Options" = "更多選項";

/* Accessibility label for the Edit Product More Options action sheet
   Accessibility label to show the More Options action sheet */
"More options" = "更多選項";

/* Button on each order item of the Package Details screen in Shipping Labels flow. */
"Move" = "移動";

/* Title of the action sheet displayed when moving items in thePackage Details screen in Shipping Label flow. */
"Move Item" = "移動商品";

/* Confirmation button on the alert when the user is moving a product to the trash */
"Move to Trash" = "移至垃圾桶";

/* Spam Action Spoken hint. */
"Moves a comment to Spam" = "將留言移至垃圾留言";

/* Trash Action Spoken hint */
"Moves the comment to Trash" = "將這則留言移到垃圾桶";

/* My Tickets title */
"My Tickets" = "我的票證";

/* Title of the bottom tab item that presents the user's store dashboard, and default title for the store dashboard */
"My store" = "我的商店";

/* Name text field placeholder
   Text field name in Shipping Label Address Validation */
"Name" = "名稱";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the name field */
"Name missing" = "未填寫姓名";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to navigate to the Settings screen. */
"Navigates to Settings." = "瀏覽至「設定」。";

/* Button linking to webview that explains what Jetpack isPresented when logging in with a site address that does not have a valid Jetpack installation */
"Need help finding the connected email?" = "需要協助找出連結的電子郵件嗎？";

/* A button title. */
"Need help finding your site address?" = "需要幫你找網站位址嗎？";

/* Takes the user to get help */
"Need help?" = "需要協助嗎？";

/* Title of button to learn more presented when users attempt to log in with an email address that does not match a WP.com account
   Title of the more help button on alert helping users understand their site address */
"Need more help?" = "需要更多協助嗎？";

/* Text preceding the Contact Us button in the error screen for In-Person payments
   Text preceding the Contact Us button in the survey completed screen */
"Need some help?" = "需要幫助嗎？";

/* The title for the net amount paid cell */
"Net Payment" = "付款淨額";

/* Title for table view section of network active plugins */
"Network Active Plugins" = "網路啟用中的外掛程式";

/* Add Product Attribute. Placeholder of cell presenting the title of the new attribute. */
"New Attribute Name" = "新屬性名稱";

/* The title of the top banner on the Products tab. */
"New features available!" = "現已推出新功能！";

/* Action navigate to the variation creation screen
   Next nav bar button title in Add Product Attribute Options screen - Next nav bar button title in Add Product Attribute screen - Title of a button. - Title of a button. The text should be capitalized. - Title of the next button in the issue refund screen */
"Next" = "下一步";

/* Default text for Top Performers section when no data exists for a given period. */
"No activity this period" = "此期間沒有任何活動";

/* Order details > customer info > billing information. This is where the address would normally display.
   Order details > customer info > shipping details. This is where the address would normally display. */
"No address specified." = "指定任何地址";

/* Title for the error screen when there was a network error checking In-Person Payments requirements. */
"No connection" = "沒有連線";

/* Text displayed when no data is available for revenue chart. */
"No data available" = "目前沒有資料";

/* Placeholder of the cell text field in Download expiration */
"No expiration" = "無到期日";

/* Placeholder for empty Downloadable Files row on Product main screen */
"No files yet" = "尚無任何檔案";

/* Placeholder text shown when there are no images for the WordPress Media Library yet */
"No images yet" = "尚未有圖片";

/* Placeholder of the cell text field in Download limit */
"No limit" = "沒有限制";

/* Shown in a Product Variation cell if the variation is enabled but does not have a price */
"No price set" = "未設定價格";

/* Placeholder for the linked products list selector screen
   Placeholder text when there are no products on the product list selector - The text on the placeholder overlay when there are no products on the Products tab */
"No products yet" = "尚未有任何產品";

/* Placeholder for empty product ratings */
"No ratings" = "無評分";

/* Empty state for the list of shipment carriers. It reads: 'No results for DHL. Add a custom carrier'. Parameters: %1$@ - carrier name */
"No results found for %1$@\nAdd a custom carrier" = "找不到「%1$@」的搜尋結果\n新增自訂貨運業者";

/* Text displayed when no order data are available for the selected time range. */
"No revenue this period" = "此期間沒有收益";

/* The text on the placeholder overlay when there are no shipping classes on the Shipping Class list picker */
"No shipping classes yet" = "尚未有運送類別";

/* Error state title in shipping label carrier and rates screen */
"No shipping rates available" = "沒有可用的運費";

/* Placeholder of the Product Tags row on Product main screen */
"No tags" = "無標籤";

/* The text on the placeholder overlay when there are no tax classes on the Tax Class list picker */
"No tax classes yet" = "尚未有稅金類別";

/* Display label for the order fee's tax status setting option
   Display label for the product's tax status setting option - Restriction type None for contents declared in the customs form for Shipping Label flow */
"None" = "無";

/* Instructions after a Magic Link was sent, but the email can't be found in their inbox. */
"Not seeing the email? Check your Spam or Junk Mail folder." = "沒看到電子郵件？ 請檢查你的「垃圾郵件」資料夾。";

/* Order details > tracking.  This is where the shipping date would normally display. */
"Not shipped yet" = "尚未運送。";

/* Spoken accessibility label for an icon image that indicates it's a note to the customer. */
"Note to customer" = "給顧客的備註";

/* Info text for the generate first variation screen */
"Now that you’ve added attributes, you can create your first variation!" = "現在您已新增屬性，可以建立第一個款式了！";

/* Alert dismissal title
   Button title. An acknowledgement of the message displayed in a prompt. - Dismiss button on the alert when there is an error creating a new product category - Dismiss button on the alert when there is an error creating new product tags. - Dismiss button on the alert when there is an error requesting shipping label document for printing - Dismiss button on the alert when there is an error updating the product - Dismiss button on the alert when there is an error uploading image(s) - Dismisses the alert - Ok button for dismissing alert helping users understand their site address - Submit button on prompt for user information. */
"OK" = "確定";

/* Header of selected attribute options section in Add Attribute Options screen */
"OPTIONS OFFERED" = "已提供的選項";

/* Spoken label to indicate switch control is turned off. */
"Off" = "關閉";

/* Accessibility announcement message when device goes offline
   Message for offline banner */
"Offline - using cached data" = "離線 - 正在使用快取資料";

/* +2 Days Section Header */
"Older than 2 days" = "超過 2 天";

/* +7 Days Section Header */
"Older than 7 days" = "超過 7 天";

/* Months Section Header */
"Older than a Month" = "超過 1 個月";

/* Weeks Section Header */
"Older than a Week" = "超過 1 週";

/* Spoken label to indicate switch control is turned on */
"On" = "開啟";

/* Display label for the product's inventory stock status */
"On back order" = "延期交貨";

/* Accessibility label for 1 password button */
"One Password button" = "One Password 按鈕";

/* Helper text above photo list in Product images screen */
"Only one photo can be displayed by variation" = "每個款式只能顯示一張相片";

/* Content of the banner notice on the Payment Method screen when user does not have permission to change the payment method. %1$@ is a placeholder for the store owner's name. %2$@ is a placeholder for the store owner's username. */
"Only the site owner can manage the shipping label payment methods. Please contact %1$@ (%2$@) to manage payment methods." = "僅限網站擁有者能管理郵寄標籤付款方式。 請聯絡 %1$@ (%2$@) 以管理付款方式。";

/* Opens iOS's Device Settings for the app */
"Open Device Settings" = "開啟裝置設定";

/* The button title text for opening the user's preferred email app.
   Title of a button. The text should be capitalized.  Clicking opens the mail app in the user's iOS device. */
"Open Mail" = "開啟郵件";

/* Open Map action in Shipping Label Address Validation. */
"Open Map" = "開啟地圖";

/* Navigates to screen about open source licenses */
"Open Source Licenses" = "開放原始碼授權";

/* Label for the description of openening a link using a new window */
"Open in a new Window\/Tab" = "在新視窗\/分頁中開啟";

/* Accessibility hint for 1 password button */
"Opens One Password manager" = "開啟 One Password 管理器";

/* Accessibility hint for the button to update the order status */
"Opens a list of available statuses." = "開啟可用狀態的清單。";

/* Placeholder of cell presenting the title of the new attribute option. */
"Option name" = "選項名稱";

/* Add Product Category. Placeholder of cell presenting the parent category.
   Name text field placeholder in Shipping Label Address Validation when it's optional - Placeholder of the cell text field in Product Inventory Settings > SKU - Text field placeholder in Edit Address Form - Text field placeholder in Shipping Label Address Validation - Text field placeholder in Shipping Label Address Validation when specified country has no state */
"Optional" = "選用";

/* No comment provided by engineer. */
"Optional Tracking Information" = "選用追蹤資訊";

/* Header of attributes section in Edit Product Attributes screen */
"Options" = "選項";

/* Divider on initial auth view separating auth options. */
"Or" = "或者";

/* Label for button to log in using site address. Underscores _..._ denote underline. */
"Or log in by _entering your site address_." = "或輸入網站位址登入。";

/* Header of attributes section in Add Attribute screen */
"Or tap to select existing attribute" = "或點選以選取現有屬性";

/* Add a note screen - title. Example: Order #15. Parameters: %1$@ - order number
   Order number title. Parameters: %1$@ - order number */
"Order #%1$@" = "訂單 #%1$@";

/* Order notes section title */
"Order Notes" = "訂單備註";

/* Change order status screen - Screen title
   The section title for the list of Order statuses in the Order Search. */
"Order Status" = "訂單狀態";

/* Create Shipping Label form -> Order Total label
   Order Total label for payment view */
"Order Total" = "訂單總額";

/* Navigates to Card Reader ordering screen */
"Order card reader" = "訂購讀卡機";

/* Order status update success notice */
"Order status updated" = "已更新訂單狀態";

/* Accessibility label for Ordered list button on formatting toolbar. */
"Ordered List" = "已排序清單";

/* Default title for Orders List shown when tapping on the Search filter.
   Orders stat label on dashboard - should be plural. - The title of the Orders tab. */
"Orders" = "訂單";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing categories. */
"Organise your products into related groups" = "將你的產品整理至相關群組";

/* Title for the Origin Country row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Origin Country" = "來源國家\/地區";

/* Error message for missing value in Origin Country row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Origin Country is required" = "國家\/地區為必填";

/* Row title for detail of package shipped in original packaging on Package Details screen in Shipping Labels flow. */
"Original packaging" = "原包裝";

/* My Store > Settings > Other app section
   Restriction type Other for contents declared in the customs form for Shipping Label flow - Type Other of content to be declared for the customs form in Shipping Label flow */
"Other" = "其他";

/* Display label for the product's inventory stock status */
"Out of stock" = "沒有存貨";

/* Header section package details in Shipping Label Package Detail */
"PACKAGE DETAILS" = "包裹詳細資訊";

/* Product section title */
"PRODUCT" = "產品";

/* Create Shipping Label form -> Package number
   Package index in Customs screen of Shipping Label flow - Package index in Print Customs Invoice screen of Shipping Label flow if there are more than one invoice - Package term in Shipping Labels. Reads like Package 1 */
"Package %1$d" = "包裹 %1$d";

/* Name of package to be listed in Move Item action sheet on Package Details screen of Shipping Label flow. */
"Package %1$d: %2$@" = "包裹 %1$d：%2$@";

/* Order shipping label package section title format. The number indicates the index of the shipping label package. */
"Package %d" = "包裹 %d";

/* Title of Package Content section in Customs screen of Shipping Label flow */
"Package Content" = "包裹內容物";

/* Navigation bar title of shipping label package details screen
   Title of package details in shipping label details - Title of the cell Package Details inside Create Shipping Label form */
"Package Details" = "包裹詳細資訊";

/* Title for the row to enter the package name on the Add New Custom Package screen in Shipping Label flow */
"Package Name" = "包裹名稱";

/* Package Selected screen title in Shipping Label flow
   Title of the row for selecting a package in Shipping Label Package Detail screen */
"Package Selected" = "包裹已選";

/* Title for the row to select the package type (box or envelope) on the Add New Custom Package screen in Shipping Label flow */
"Package Type" = "包裹類型";

/* Validation error for original package without dimensions on Package Details screen in Shipping Labels flow. */
"Package dimensions must be greater than zero. Please update your item’s dimensions in the Shipping section of your product page to continue." = "包裹尺寸必須大於零。 請在產品頁面的「出貨」部分更新產品尺寸以繼續操作。";

/* The title for the customer payment cell */
"Paid" = "已付費";

/* Title of the paper size selector row for printing a shipping label */
"Paper Size" = "紙張大小";

/* Add Product Category. Title of cell presenting the parent category. */
"Parent Category" = "上層分類";

/* Accessibility label for the password text field in the self-hosted login page.
   Login dialog password placeholder - Password field title in Product Visibility - Password placeholder - Placeholder for the password textfield. */
"Password" = "密碼";

/* One of the possible options in Product Visibility */
"Password Protected" = "受密碼保護";

/* Paste without Formatting Menu Item */
"Paste without Formatting" = "貼上並且不設定格式";

/* Payment section title */
"Payment" = "付款";

/* Navigation bar title in the Shipping Label Payment Method screen
   Title of payment method in shipping label details - Title of the cell Payment Method inside Create Shipping Label form */
"Payment Method" = "付款方式";

/* Header for list of payment methods in Payment Method screen */
"Payment Method Selected" = "已選取付款方式";

/* Error message. Presented to users after a collecting a payment fails
   Error message. Presented to users after collecting a payment fails */
"Payment failed" = "付款失敗";

/* Title of the webview of adding a payment method in Shipping Labels */
"Payment method" = "付款方式";

/* Notice that will be displayed after adding a new Shipping Label payment method */
"Payment method added" = "已新增付款方式";

/* Label informing users that the payment succeeded. Presented to users when a payment is collected */
"Payment successful" = "付款成功";

/* Display label for the review's pending status */
"Pending" = "待審核";

/* A unit test string, appended before the title of a review.
   Indicates a review is pending approval. It reads { Pending Review · Content of the review} */
"Pending Review" = "待審中";

/* Display label for the product's pending status */
"Pending review" = "待審中";

/* Text field phone in Edit Address Form
   Text field phone in Shipping Label Address Validation */
"Phone" = "電話";

/* Accessibility label that lets the user know the data is a phone number before speaking the phone number. */
"Phone number: %@" = "電話號碼：%@";

/* Product images (Product images page title) */
"Photos" = "照片";

/* Display label for simple physical product type. */
"Physical" = "實體";

/* Store Picker's Section Title: Displayed whenever there are multiple Stores. */
"Pick Store to Connect" = "挑選要連結的商店";

/* Title of the in-progress UI while deleting the Product remotely */
"Placing your product in the trash..." = "正在將你的商品放入垃圾桶…";

/* Error message for missing explanation when Content Typeis Other in Customs screen of Shipping Label flow */
"Please describe what kind of goods this package contains" = "請說明此包裹有哪些內容物";

/* Error message for missing comments when Restriction Typeis Other in Customs screen of Shipping Label flow */
"Please describe what kind of restrictions this package must have" = "請說明此包裹有哪些限制";

/* Error state description in shipping label carrier and rates screen */
"Please double check your package dimensions and weight or try using a different package in Package Details." = "請再次檢查包裹尺寸和重量，或嘗試使用「包裹詳細資訊」中的其他包裹。";

/* Placeholder for editing the URL of a text link */
"Please enter a URL" = "請輸入 URL。";

/* Error message shown when a URL is invalid. */
"Please enter a complete website address, like example.com." = "請輸入完整的網站位址，例如 example.com。";

/* Product price error notice message, when the sale price was not set during a sale setup */
"Please enter a sale price for the scheduled sale" = "請為排定的銷售輸入銷售價格";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a site address." = "請輸入網站位址。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a username." = "請輸入使用者名稱。";

/* Error message displayed when the user attempts use an invalid email address. */
"Please enter a valid email address." = "請輸入有效的電子郵件位址";

/* Placeholder for editing the text of a text link */
"Please enter some text" = "請輸入一些文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter the password for your WordPress.com account to log in with your Apple ID." = "請輸入 WordPress.com 帳戶的密碼，以便使用 Apple ID 登入。";

/* Instruction text on the two-factor screen. */
"Please enter the verification code from your authenticator app, or tap the link below to receive a code via SMS." = "請輸入驗證器應用程式上的驗證碼，或點選下方連結以透過簡訊接收驗證碼。";

/* Popup message to ask for user credentials (fields shown below). */
"Please enter your credentials" = "請輸入你的密碼";

/* Instructions for alert asking for email and name. */
"Please enter your email address and username:" = "請輸入電子郵件地址及使用者名稱：";

/* Instructions for alert asking for email. */
"Please enter your email address:" = "請輸入你的電子郵件地址。";

/* A short prompt asking the user to properly fill out all login fields. */
"Please fill out all the fields" = "請填寫所有欄位";

/* Message for alert to prompt user to logout before connecting to a different wordpress.com site. */
"Please log out before connecting to a different wordpress.com site" = "請先登出再連結至另一個 WordPress.com 網站";

/* Error message when an image captured by camera cannot be saved to the device Photos library */
"Please make sure the app can access Photos in device settings" = "請在裝置設定中確認應用程式可以存取相片";

/* Label asking users to remove card. Presented to users when a payment is in the process of being collected */
"Please remove card" = "請移除卡片";

/* Error message when no package is selected on Shipping Label Package Details screen */
"Please select a package" = "請選取包裹";

/* The info of the Error Loading Data banner */
"Please try again later or reach out to us and we'll be happy to assist you!" = "請稍後再試或與我們聯絡，我們將很樂意提供協助！";

/* Body text for the default store picker error screen */
"Please try again or reach out to us and we'll be happy to assist you!" = "請再試一次或與我們聯絡，我們將很樂意提供協助！";

/* The message of the alert when there is an error uploading an image */
"Please try again." = "請再試一次。";

/* Settings > Manage Card Reader > Connected Reader > A prompt to update a reader running older software */
"Please update your reader software to keep accepting payments" = "請更新你的讀卡機軟體以接受付款";

/* Message of in-progress modal when preparing for printing customs invoice
   Message of in-progress modal when requesting shipping label document for printing - Message of the in-progress UI while purchasing a shipping label - Message when checking if WooCommerce Payments is supported - Text on the loading view of the survey screen indicating the user to wait */
"Please wait" = "請稍候";

/* Instructions for the progress screen while generating a variation */
"Please wait while we create the new variation" = "我們正在建立新款式，請稍候";

/* Message of the in-progress UI while updating the Product remotely */
"Please wait while we publish this product to your store" = "請稍候，我們正在將此商品上架到你的商店";

/* Message of the in-progress UI while saving a Product as draft remotely */
"Please wait while we save this product to your store" = "請稍候，我們正在將此商品儲存到你的商店";

/* Message of the in-progress UI while deleting the Product remotely
   Message of the in-progress UI while deleting the Variation remotely */
"Please wait while we update your store details" = "請稍候，我們正在更新你的商店詳細資料";

/* Label within the modal dialog that appears when connecting to a card reader
   Text on the loading view of the product downloadable file screen indicating the user to wait */
"Please wait..." = "請稍候…";

/* Message that will be displayed if there are no Shipping Label payment methods. */
"Please, add a new payment method" = "請新增付款方式";

/* My Store > Settings > Plugins section title
   Navigates to Plugins screen. - Title of the Plugin List screen */
"Plugins" = "外掛程式";

/* Text field postcode in Edit Address Form
   Text field postcode in Shipping Label Address Validation */
"Postcode" = "郵遞區號";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the postcode field */
"Postcode missing" = "未填寫郵遞區號";

/* Info text saying that crowdsignal in an Automattic product */
"Powered by Automattic" = "由 Automattic 提供技術";

/* Title of in-progress modal when preparing for printing customs invoice */
"Preparing document" = "正在準備文件";

/* A label representing the amount that was previously refunded for the order. */
"Previously Refunded" = "之前已退款";

/* Product Price Settings navigation title
   Section header title for product price - Title for editing the price settings row on Product main screen - Title of the cell in Product Price Settings > Price */
"Price" = "價格";

/* Title of print button on Print Customs Invoice screen of Shipping Label flow when there are more than one invoice */
"Print" = "列印";

/* Print the customs form for the shipping label from the shipping label more menu action sheet */
"Print Customs Form" = "列印海關表格";

/* Button title to generate a shipping label document for printing
   Navigation bar title to print a shipping label - Text on the button that prints a shipping label */
"Print Shipping Label" = "列印郵寄標籤";

/* Button title to generate a document with multiple shipping labels for printing
   Navigation bar title to print multiple shipping labels */
"Print Shipping Labels" = "列印郵寄標籤";

/* Title of print button on Print Customs Invoice screen of Shipping Label flow when there's only one invoice */
"Print customs form" = "列印海關表格";

/* Navigation title of the Print Customs Invoice screen of Shipping Label flow */
"Print customs invoice" = "列印海關發票";

/* Navigation bar title of shipping label printing instructions screen */
"Print from your mobile device" = "從你的行動裝置列印";

/* Button to print receipts. Presented to users after a payment has been successfully collected */
"Print receipt" = "列印收據";

/* Title of in-progress modal when requesting shipping label document for printing */
"Printing Label" = "列印標籤";

/* Title of in-progress modal when requesting document with multiple shipping labels for printing */
"Printing Labels" = "列印標籤";

/* Opens the California Privacy Policy web page */
"Privacy Notice for California Users" = "加州使用者的隱私權聲明";

/* Opens the Privacy Policy web page */
"Privacy Policy" = "隱私權政策";

/* Navigates to Privacy Settings screen
   Privacy settings screen title */
"Privacy Settings" = "隱私權設定";

/* One of the possible options in Product Visibility */
"Private" = "私人";

/* Spoken accessibility label for an icon image that indicates it's a private note and is not seen by the customer. */
"Private note" = "私人備註";

/* Display label for the product's private status */
"Privately published" = "私密發佈";

/* Title for the first page in the Orders tab. */
"Processing" = "處理中";

/* Indicates that a payment is being processed */
"Processing payment..." = "正在處理付款…";

/* Description for Top Performers left column header
   Product section title - Product section title if there is only one product. - Product section title in Review Order screen if there is one product. */
"Product" = "產品";

/* The title on the navigation bar when viewing an order item add-ons
   Title for Add-ons row in the product form screen. - Title for the product add-ons screen */
"Product Add-ons" = "產品附加元件";

/* Edit Product External Link navigation title */
"Product Link" = "產品連結";

/* Title of the view containing a single Product Review */
"Product Review" = "產品評論";

/* Button title Product Settings in Edit Product More Options Action Sheet
   Product Settings navigation title */
"Product Settings" = "產品設定";

/* Row title for filtering products by product status. */
"Product Status" = "產品狀態";

/* Product Total label for payment view */
"Product Total" = "產品總額";

/* Row title for filtering products by product type. */
"Product Type" = "產品類型";

/* Title of the text field for editing the external URL for an external/affiliate product */
"Product URL" = "產品 URL";

/* Title of the external URL row on Product main screen for an external/affiliate product */
"Product link" = "產品連結";

/* Title of the alert when a user is saving a product */
"Product saved" = "商品已儲存";

/* Title of the Product Type row on Product main screen */
"Product type" = "產品類型";

/* Product section title if there is more than one product.
   Product section title in Review Order screen if there is more than one product. - Title of the Products tab — plural form of Product - Title that appears on top of the Product List screen (plural form of the word Product). */
"Products" = "產品";

/* Label for computed value `product refunds + taxes = subtotal`.
   Title on the refund screen that lists the products refund total cost */
"Products Refund" = "商品退款";

/* Cell description for Cross-sells products in Linked Products Settings screen */
"Products promoted in the cart when current product is selected" = "客戶選購目前商品時於購物車推銷其他商品";

/* Cell description for Upsells products in Linked Products Settings screen */
"Products promoted instead of the currently viewed product (ie more profitable products)" = "客戶檢視目前商品時推銷其他商品 (例如：獲利更高的商品)";

/* One of the possible options in Product Visibility */
"Public" = "公開";

/* Action for creating a new product remotely with a published status */
"Publish" = "發表";

/* Title of the Publish Settings section on Product Settings screen */
"Publish Settings" = "發表設定";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Publish from the park. Blog from the bus. Comment from the café. WordPress goes where you do." = "在公園發表文章，在公車上寫網誌，或在咖啡館留言，你走到哪，WordPress 跟你到哪。";

/* Display label for the product's published status */
"Published" = "已發表";

/* Title of the in-progress UI while updating the Product remotely */
"Publishing your product..." = "正在上架你的商品…";

/* Title of shipping label purchase date in Refund Shipping Label screen */
"Purchase Date" = "購買日期";

/* Create Shipping Label form -> Purchase Label button */
"Purchase Label" = "購買標籤";

/* Product Note navigation title
   Purchase note label in Product Settings */
"Purchase Note" = "購買備註";

/* Title for purchase note alert. */
"Purchase note" = "購買備註";

/* Title of the in-progress UI while purchasing a shipping label */
"Purchasing Label" = "購買標籤";

/* Quantity abbreviation for section title */
"QTY" = "數量";

/* Quantity abbreviation for section title */
"Qty" = "數量";

/* The accessibility label for the quantity button when selecting an item to refund
   Title of the cell in Product Inventory Settings > Quantity */
"Quantity" = "數量";

/* Navigation title on the quantity item selector screen */
"Quantity to refund" = "退款數量";

/* Format of the stock quantity on the Inventory Settings row */
"Quantity: %@" = "數量：%@";

/* Restriction type Quarantine for contents declared in the customs form for Shipping Label flow */
"Quarantine" = "檢疫";

/* Subtitle for Contact WooCommerce Payments Support */
"Reach our happiness engineers who can help answer payments related questions" = "聯絡我們的 happiness engineer，他們很樂於協助解決有關付款的問題";

/* Subtitle for Contact Support */
"Reach our happiness engineers who can help answer tough questions" = "聯絡我們的 happiness engineer，他們很樂於協助解決疑難問題。";

/* Text for the button to navigate to troubleshooting tips from the store picker error screen */
"Read our Troubleshooting Tips" = "閱讀疑難排解秘訣";

/* Settings > Privacy Settings > privacy policy info section. A text link to the privacy policy. */
"Read privacy policy" = "閱讀隱私權政策";

/* Indicates the status of a card reader. Presented to users when payment collection starts */
"Reader is ready" = "閱讀器已準備就緒";

/* A notice presented after a successful update of the card reader software */
"Reader software updated" = "已更新讀卡機軟體";

/* Refund note section title */
"Reason for Refund" = "退款原因";

/* A label for the text field that the user can edit to indicate why they are issuing a refund. */
"Reason for Refund (Optional)" = "退款原因 (選填)";

/* A placeholder for the text field that the user can edit to indicate why they are issuing a refund. */
"Reason for refunding order" = "退還訂單費用原因";

/* The title of the view containing a receipt preview */
"Receipt" = "收據";

/* Button to reload plugin data after activating the WooCommerce Payments plugin */
"Refresh After Activating" = "在啟用後重新整理";

/* Button to reload plugin data after installing the WooCommerce Payments plugin */
"Refresh After Installing" = "在安裝後重新整理";

/* Button to reload plugin data after updating the WooCommerce Payments plugin */
"Refresh After Updating" = "在更新後重新整理";

/* The title of the button to confirm the refund. */
"Refund" = "退費";

/* It reads: Refund #<refund ID> */
"Refund #%@" = "退款 #%@";

/* A label representing the amount that will be refunded if the user confirms to proceed with the refund.
   Refund Details page > Refund Details section > The label that marks the refunded amount */
"Refund Amount" = "退款金額";

/* Refund Details section title */
"Refund Details" = "退款詳細資料";

/* Button title for requesting a refund for a shipping label. The variable is a formatted amount that is eligible for refund (e.g. $7.50). */
"Refund Label (%1$@)" = "退款標籤 (%1$@)";

/* Title of the switch in the IssueRefund screen to refund shipping */
"Refund Shipping" = "退還運費";

/* The title of the section containing information about how the refund will be processed. */
"Refund Via" = "退款方式：";

/* The title for the refunded amount cell */
"Refunded" = "已退款";

/* Order > Order Details > 'N Items' cell tapped > Refunded Products title
   Refunded Products section title - Section title */
"Refunded Products" = "已退款的商品";

/* Title of the refund detail cell when the refund was done manually. */
"Refunded manually" = "手動退款";

/* It reads, 'Refunded manually via <payment method>' */
"Refunded manually via %@" = "已透過 %@ 手動退款";

/* It reads, 'Refunded via <payment method>' */
"Refunded via %@" = "已透過 %@ 退款";

/* Describes a domain that was registered with WordPress.com */
"Registered Domain" = "已註冊的網域";

/* Format of the regular price on the Price Settings row */
"Regular price: %@" = "原價：%@";

/* Confirm button on the alert when the user taps to delete a Product image
   Confirmation button on the alert when the user is deleting a variation - Title for removing an attribute in the edit attribute action sheet. */
"Remove" = "移除";

/* Confirmation title before removing an attribute from a variation. */
"Remove Attribute" = "移除屬性";

/* Title on the alert when the user taps to delete a Product image */
"Remove Image" = "移除圖片";

/* Label action for removing a link from the editor */
"Remove Link" = "移除連結";

/* Label action for removing a link from the editor */
"Remove end date" = "移除結束日期";

/* Title of the alert when a user is moving a product to the trash */
"Remove product" = "移除商品";

/* Title of the alert when a user is deleting a variation */
"Remove variation" = "移除款式";

/* Title of the in-progress UI while deleting the Variation remotely */
"Removing your variation..." = "正在移除你的款式...";

/* Title for renaming an attribute in the edit attribute action sheet. */
"Rename" = "重新命名";

/* Navigation title for the Rename Attributes screen */
"Rename Attribute" = "重新命名屬性";

/* Action to replace one photo on the Product images screen */
"Replace Photo" = "替換相片";

/* Settings > Privacy Settings > report crashes section. Label for the `Report Crashes` toggle. */
"Report Crashes" = "報告當機";

/* Navigation bar title to request a refund for a shipping label
   Request a refund on a shipping label from the shipping label more menu action sheet */
"Request a Refund" = "要求退款";

/* Name text field placeholder in Shipping Label Address Validation when it's required
   Text field placeholder in Edit Address Form - Text field placeholder in Shipping Label Address Validation - Text field placeholder in Shipping Label Address Validation when phone number is required */
"Required" = "必填";

/* Deletes all activity logs except for the marked 'Current'. */
"Reset Activity Log" = "重設活動記錄";

/* The button title for a secondary call-to-action button. When the user can't remember their password. */
"Reset your password" = "重設密碼";

/* Title for the Restriction Details row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Restriction Details" = "限制詳細資料";

/* Title for the Restriction Type row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Restriction Type" = "限制類型";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to search orders. */
"Retrieves a list of orders that contain a given keyword." = "擷取內含指定關鍵字的訂單清單。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to search products. */
"Retrieves a list of products that contain a given keyword." = "擷取含有指定關鍵字的產品清單。";

/* Action button that will recheck whether user has sufficient permissions to manage the store.Presented when the user tries to switch to a store with incorrect permissions.
   Button to retry when there was a network error checking In-Person Payments requirements - Retry Action - Retry the last action */
"Retry" = "重試";

/* Title for the return policy in Customs screen of Shipping Label flow */
"Return to sender if package is unable to be delivered" = "包裹無法投遞時退還寄件者";

/* Revenue stat label on dashboard. */
"Revenue" = "收益";

/* Title of Review Order screen */
"Review Order" = "檢閱訂單";

/* Review moderation success notice message. It reads: Review marked as {new status} */
"Review marked as %@" = "已將評論標記為%@";

/* Title of the Reviews row on Product main screen
   Title of the Reviews tab — plural form of Review - Title that appears on top of the main Reviews screen (plural form of the word Review). - Title that appears on top of the Product Reviews screen. */
"Reviews" = "評論";

/* Post Rich content */
"Rich Content" = "豐富內容";

/* Details section title in the Edit Address Form */
"SHIPPING ADDRESS" = "運送地址";

/* Edit Product SKU navigation title
   Title of the cell in Product Inventory Settings > SKU - Title of the product form bottom sheet action for editing short description. - Title of the SKU row on Product main screen */
"SKU" = "貨號";

/* The message of the alert when there is an error updating the product SKU */
"SKU already in use by another product" = "其他商品已使用此貨號";

/* SKU label in order details > product row. The variable shows the SKU of the product. */
"SKU: %1$@" = "貨號：%1$@";

/* Format of the SKU on the Inventory Settings row */
"SKU: %@" = "貨號：%@";

/* One Time Code has been sent via SMS */
"SMS Sent" = "簡訊已傳送";

/* Format of the sale period on the Price Settings row */
"Sale dates: %@" = "折扣日期：%@";

/* Format of the sale period on the Price Settings row from a certain date */
"Sale dates: From %@" = "折扣日期：自 %@";

/* Format of the sale period on the Price Settings row until a certain date */
"Sale dates: Until %@" = "折扣日期：至 %@";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Sale price */
"Sale price" = "折扣價";

/* Format of the sale price on the Price Settings row */
"Sale price: %@" = "折扣價格：%@";

/* Type Sample of content to be declared for the customs form in Shipping Label flow */
"Sample" = "樣本";

/* Restriction type Sanitary / Phytosanitary Inspection for contents declared in the customs form for Shipping Label flow */
"Sanitary \/ Phytosanitary Inspection" = "衛生\/植物檢疫稽查";

/* Action for saving a Product remotely
   Add Product Category. Save button title in navbar. - Add Product Tags. Save button title in navbar. */
"Save" = "儲存";

/* Button title to save a product as draft in Discard Changes Action Sheet */
"Save as Draft" = "儲存為草稿";

/* Button title to save a product as draft in Product More Options Action Sheet */
"Save as draft" = "儲存為草稿";

/* Button title to save a shipping label to print later */
"Save for Later" = "儲存以供稍後使用";

/* Save for later button on Print Customs Invoice screen of Shipping Label flow */
"Save for later" = "儲存以供稍後使用";

/* Message text in the shipping label creation info screen */
"Save time and money by fulfilling with WooCommerce Shipping" = "使用 WooCommerce Shipping 完成運送，省時又省錢";

/* Title of the in-progress UI while saving a Product as draft remotely */
"Saving your product..." = "正在儲存你的商品…";

/* Navigation bar title for scanning a barcode to use as a product's SKU. */
"Scan barcode to update SKU" = "掃瞄條碼以更新貨號";

/* The instruction text below the scan area in the barcode scanner for product SKU. */
"Scan product barcode" = "掃瞄產品條碼";

/* Scan Products */
"Scan products" = "掃描產品";

/* Title label for modal dialog that appears when searching for a card reader */
"Scanning for reader" = "掃瞄讀卡機";

/* Label for a cell informing the user that reader scanning is ongoing. */
"Scanning for readers" = "正在掃瞄讀卡機";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to scan products. */
"Scans barcodes that are associated with a product SKU for stock management." = "掃描與產品 SKU 關聯的條碼，以便管理庫存。";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Schedule sale */
"Schedule sale" = "排程折扣";

/* Orders Search Placeholder */
"Search all orders" = "搜尋全部訂單";

/* Products Search Placeholder */
"Search all products" = "搜尋所有產品";

/* Search Orders */
"Search orders" = "搜尋訂單";

/* Search Products */
"Search products" = "搜尋產品";

/* Display label for the product's catalog visibility */
"Search results only" = "僅限搜尋結果";

/* Action button linking to a list of connected stores.Presented when logging in with a store address that does not match the account entered */
"See Connected Stores" = "檢視連結的商店";

/* Action button linking to instructions for installing Jetpack.Presented when logging in with a site address that does not have a valid Jetpack installation */
"See Instructions" = "查看說明";

/* Text on the button to see a saved receipt */
"See Receipt" = "查看收據";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"See comments and notifications in real time." = "即時查看留言和通知。";

/* Link title to see all paper size options */
"See layout and paper sizes options" = "查看版面配置和紙張大小選項";

/* Select all button title in the issue refund screen */
"Select All" = "全部選取";

/* Select parent category screen - Screen title */
"Select Parent Category" = "選取上層類別";

/* Page title for the select a different store screen */
"Select Store" = "選取商店";

/* Placeholder for the row to select the package type (box or envelope) on the Add New Custom Package screen in Shipping Label flow */
"Select Type" = "選取類型";

/* Placeholder for the selected package in the Shipping Labels Package Details screen */
"Select a package" = "選取包裹";

/* Message title of bottom sheet for selecting a product type to create a product */
"Select a product type" = "請選取商品類型";

/* Text field placeholder in Edit Address Form */
"Select an option" = "選取一個選項";

/* Add the shipping carrier. Placeholder of cell presenting carrier name */
"Select carrier" = "選擇貨運業者";

/* Placeholder value of the cell in Product Price Settings > Schedule sale to a certain date */
"Select end date" = "選擇結束日期";

/* Accessibility label for selecting paragraph style button on formatting toolbar. */
"Select paragraph style" = "選取段落風格";

/* Placeholder value of the cell in Product Price Settings > Schedule sale from a certain date */
"Select start date" = "選擇開始日期";

/* Placeholder in Shipping Label form for the Package Details row. */
"Select the type of packaging you'd like to ship your items in" = "選取你想用來運送物品的包裝類型";

/* Title of the bottom sheet from the product downloadable file to add a new downloadable file. */
"Select upload method" = "選取上傳方式";

/* Placeholder in Shipping Label form for the Carrier and Rates row. */
"Select your shipping carrier and rates" = "選擇你的貨運業者與費率";

/* My Store > Settings > Selected Store information section. This is the heading listed above the information row that displays the store website and their username. */
"Selected Store" = "已選取商店";

/* Presents a survey to gather feedback from the user. */
"Send Feedback" = "傳送回饋意見";

/* Title of a button. The text should be uppercase.  Clicking requests a hyperlink be emailed ot the user. */
"Send Link" = "傳送連結";

/* The button title text for sending a magic link. */
"Send Link by Email" = "以電子郵件傳送連結";

/* Service Package menu in Shipping Label Add New Package flow */
"Service Package" = "服務包裹";

/* Tells user to set an email that support can use for replies */
"Set email" = "設定電子郵件";

/* Header text on Add New Custom Package screen in Shipping Label flow
   Header text on Add New Service Package screen in Shipping Label flow */
"Set up the package you'll be using to ship your products. We'll save it for future orders." = "設定你要運送產品的包裹。 我們會儲存該設定，以供未來的訂單使用。";

/* Accessibility label for the Settings button.
   Settings navigation title */
"Settings" = "設定";

/* Title of a modal presenting a list of readers to choose from. */
"Several readers found" = "找到數個讀卡機";

/* Button title Share in Edit Product More Options Action Sheet */
"Share" = "分享";

/* Settings > Privacy Settings > collect info section. Explains what the 'collect information' toggle is collecting */
"Share information with our analytics tool about your use of services while logged in to your WordPress.com account." = "在登入你的 WordPress.com 帳號時，請將你的服務使用情況相關資訊與我們的分析工具分享。";

/* Shipping Label Address Validation navigation title
   Shipping Label Suggested Address navigation title - Title of origin address in shipping label details - Title of the cell Ship from inside Create Shipping Label form */
"Ship from" = "出貨地址";

/* Option to ship in original packaging on action sheet when an order item is about to be moved on Package Details screen of Shipping Label flow. */
"Ship in Original Packaging" = "以原包裝出貨";

/* Shipping Label Address Validation navigation title
   Shipping Label Suggested Address navigation title - Title of destination address in shipping label details - Title of the cell Ship From inside Create Shipping Label form */
"Ship to" = "運送至";

/* A unit test string for order tracking. Reads as: 'Shipment Company HK Post'
   Accessibility label for Shipment tracking company in Order details screen. Reads like: Shipment Company USPS */
"Shipment Company %@" = "貨件公司 %@";

/* Navigation bar title of shipping label details */
"Shipment Details" = "貨件詳細資訊";

/* Accessibility label for Shipment date in Order details screen. Shipped: February 27, 2018.
   Date an item was shipped */
"Shipped %@" = "已運送 %@";

/* Product Shipping Settings navigation title
   Shipping label for payment view - Title of the product form bottom sheet action for editing shipping settings. - Title of the Shipping Settings row on Product main screen */
"Shipping" = "運送方式";

/* Shipping Address title for customer info section
   Title for the Edit Shipping Address Form */
"Shipping Address" = "運送地址";

/* Title of shipping carrier and rates in shipping label details
   Title of the cell Shipping Carrier inside Create Shipping Label form */
"Shipping Carrier and Rates" = "貨運業者與費率";

/* Title of view displaying all available Shipment Tracking Carriers */
"Shipping Carriers" = "貨運業者";

/* Shipping title for customer info cell */
"Shipping Details" = "運送詳細資料";

/* Shipping method title for customer info cell
   Shipping method title for customer info section */
"Shipping Method" = "運送方式";

/* Title on the refund screen that lists the shipping total cost */
"Shipping Refund" = "運費退款";

/* Add / Edit shipping carrier. Title of cell presenting name */
"Shipping carrier" = "貨運業者";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Shipping class */
"Shipping class" = "運送類別";

/* Navigation bar title of the Product shipping class selector screen */
"Shipping classes" = "運送類別";

/* Header of the order summary section in the shipping label creation form */
"Shipping label order summary" = "郵寄標籤訂單摘要";

/* Header text when printing a newly purchased shipping label */
"Shipping label purchased!" = "已購買郵寄標籤！";

/* Header text when printing multiple newly purchased shipping labels */
"Shipping labels purchased!" = "已購買郵寄標籤！";

/* VoiceOver accessibility label for the shipping notice about the order */
"Shipping notice about the order" = "訂單的運送通知";

/* Display label for the product's tax status setting option */
"Shipping only" = "僅限運送";

/* Display label for the product's catalog visibility */
"Shop and search results" = "商店和搜尋結果";

/* Display label for the product's catalog visibility */
"Shop only" = "僅限商店";

/* The navigation bar title of the edit short description screen.
   Title of the product form bottom sheet action for editing short description. - Title of the Short Description row on Product main screen */
"Short description" = "簡短說明";

/* Button title for applying filters to a list of products. */
"Show Products" = "顯示產品";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view billing information. */
"Show a list of refunded order items for this order." = "顯示此訂單的退款訂單品項清單。";

/* Accessibility label to show bottom action sheet options for a downloadable file */
"Show bottom action sheet options for a downloadable file" = "顯示可下載檔案的底部操作列表選項";

/* Accessibility label for the 'Show password' button in the login page's password field.
   Accessibility label for the “Show password“ button in the login page's password field. */
"Show password" = "顯示密碼";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view refund detail information. */
"Show refund details for this order." = "顯示此訂單的退款詳細資料。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view billing information. */
"Show the billing details for this order." = "顯示此訂單的帳單詳細資料。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view the items inside the shipping label package */
"Show the items included inside this shipping label package." = "顯示此郵寄標籤包裹中包含的商品。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view shipping label shipment details. */
"Show the shipment details for this shipping label." = "顯示此郵寄標籤的貨件詳細資訊。";

/* Accessibility value if login page's password field is displaying the password. */
"Shown" = "顯示";

/* Accessibility hint for Delete Shipment button in Order details screen */
"Shows more options." = "顯示更多選項。";

/* View title during the sign up process. */
"Sign Up" = "註冊";

/* When social login fails, this button offers to let them signup for a new WordPress.com account */
"Sign up" = "註冊";

/* Button title. Tapping begins the process of creating a WordPress.com account. */
"Sign up for WordPress.com" = "註冊 WordPress.com";

/* Button title. Tapping begins our normal sign up process. */
"Sign up with Email" = "透過電子郵件註冊";

/* Signature required in Shipping Labels > Carrier and Rates */
"Signature required (+%1$@)" = "需簽名 (+%1$@)";

/* Message describing the account a user has signed in to.Reads as: Signed is as @{username}Parameters: %1$@ - user name */
"Signed in as @%1$@" = "已經以 @%1$@ 身分登入";

/* Display label for simple product type. */
"Simple" = "簡單";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to simple physical product */
"Simple physical product" = "簡單的實體產品";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to simple virtual product */
"Simple virtual product" = "簡單的虛擬產品";

/* Describes a site redirect domain */
"Site Redirect" = "網站重新導向";

/* Accessibility label of the site address field shown when adding a self-hosted site. */
"Site address" = "網站位址";

/* No comment provided by engineer. */
"Site address must be at least 4 characters." = "網站位址至少必須為 4 個字元。";

/* Placeholder in the Product Slug row on Edit Product Slug screen.
   Product Slug navigation title - Slug label in Product Settings */
"Slug" = "代稱";

/* A unit test for reviews, checking that anonymous users are added as the author named `someone`
   Indicates the reviewer does not have a name. It reads { Someone left a review} */
"Someone" = "某人";

/* Error message presented to users after a failure occurs
   The text on the placeholder overlay when there is issue syncing site plugins */
"Something went wrong" = "發生錯誤";

/* Notice format when a shipping label refund request fails. */
"Something went wrong with the refund. Please try again." = "退款發生錯誤。 請再試一次。";

/* This error message occurs when a user tries to create a username that contains an invalid phrase for WordPress.com. The %@ may include the phrase in question if it was sent down by the API */
"Sorry, but your username contains an invalid phrase%@." = "很抱歉，你的使用者名稱含有無效的字詞 %@。";

/* The title of the alert when there is an error removing the image from a Product Variation if WooCommerce <4.7 */
"Sorry, image removal on product variations is supported in WooCommerce 4.7 or greater, please update your site." = "很抱歉，WooCommerce 4.7 或更新版本才支援移除產品變化圖片的功能，請更新你的網站。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, site addresses can only contain lowercase letters (a-z) and numbers." = "很抱歉，網站位址只能包含小寫字母 (a-z) 和數字。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, site addresses may not contain the character &#8220;_&#8221;!" = "很抱歉，網站位址不能包含字元「_」！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, site addresses must have letters too!" = "很抱歉，網站位址也必須包含字母！";

/* Error message displayed when the entered email is not available. */
"Sorry, that email address is already being used!" = "很抱歉，已有人使用該電子郵件地址！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that email address is not allowed!" = "很抱歉，不允許使用該電子郵件位址！";

/* This error message occurs when a user tries to create an account with a weak password. */
"Sorry, that password does not meet our security guidelines. Please choose a password with a minimum length of six characters, mixing uppercase letters, lowercase letters, numbers and symbols." = "抱歉，該密碼不符合我們的安全性指南。請使用長度最少為六個字元的密碼，並混合大寫字母、小寫字母、數字及符號。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that site already exists!" = "很抱歉，該網站已存在！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that site is reserved!" = "很抱歉，該網站已被預定！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that username already exists!" = "很抱歉，該使用者名稱已存在！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that username is unavailable." = "很抱歉，該使用者名稱無法使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, usernames can only contain lowercase letters (a-z) and numbers." = "很抱歉，使用者名稱只能包含小寫字母 (a-z) 和數字。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, usernames may not contain the character &#8220;_&#8221;!" = "很抱歉，使用者名稱不能包含字元「_」！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, usernames must have letters (a-z) too!" = "抱歉，使用者名稱也必須包含字母 (a-z)!";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, you may not use that site address." = "很抱歉，你不可使用該網站位址。";

/* Message title for sort products action bottom sheet
   Title of the toolbar button to sort products in different ways. */
"Sort by" = "排序依據";

/* Display label for the review's spam status
   Verb, spam a comment */
"Spam" = "垃圾留言";

/* Option to select the Spark email app when logging in with magic links */
"Spark" = "Spark";

/* The name of the default Tax Class in Product Price Settings */
"Standard rate" = "標準稅率";

/* The details on the placeholder overlay when there are no products on the Products tab */
"Start selling today by adding your first product to the store." = "為商店新增第一個產品，立即開始銷售。";

/* VoiceOver accessibility value, informs the user about the X-axis min/max values. It reads: Starting date {date}, ending date {date}. */
"Starting period %@, ending period %@" = "期限：%1$@ 至 %2$@";

/* Text field state in Edit Address Form
   Text field state in Shipping Label Address Validation - Title to select state from the edit address screen */
"State" = "州";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the state field */
"State missing" = "未填寫州\/省";

/* Product status setting list selector navigation title
   Status label in Product Settings */
"Status" = "狀態";

/* Button title to contact support to get help with deprecated stats */
"Still need help? Contact us" = "還需要協助嗎？ 聯絡我們";

/* Row title for filtering products by stock status. */
"Stock Status" = "庫存狀態";

/* Product stock status list selector navigation title
   Title of the cell in Product Inventory Settings > Stock status */
"Stock status" = "庫存狀態";

/* My Store > Settings > Store Settings section title */
"Store Settings" = "商店設定";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart. */
"Store revenue chart" = "商店收益圖";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart. It reads: Store revenue chart {chart granularity}. */
"Store revenue chart %@" = "商店收益圖 %@";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart's X-axis. */
"Store revenue chart: X Axis" = "商店收益圖：X 軸";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart's Y-axis. */
"Store revenue chart: Y Axis" = "商店收益圖：Y 軸";

/* Accessibility label for strikethrough button on formatting toolbar. */
"Strike Through" = "刪除線";

/* Display label for subscription product type. */
"Subscription" = "訂購";

/* Create Shipping Label form -> Subtotal label
   Subtotal label for a refund details view - Title on the refund screen that lists the products refund subtotal cost - Title on the refund screen that lists the shipping subtotal cost */
"Subtotal" = "小計";

/* Notice text after updating the order successfully */
"Successfully updated" = "已成功更新";

/* Title of the footer in Shipping Label Package Detail screen */
"Sum of products and package weight" = "產品與包裹總重";

/* This action allows the user to change stores without logging out and logging back in again. */
"Switch Store" = "切換商店";

/* Message presented after users switch to a new store. Reads like: Switched to {store name}. Parameters: %1$@ - store name */
"Switched to %1$@." = "已切換為「%1$@」。";

/* Message presented after users switch to a new store when multi-store push notifications are not supported. Reads like: Switched to {store name}. You will only receive notifications from this store. Parameters: %1$@ - store name */
"Switched to %1$@. You will only receive notifications from this store." = "已切換為「%1$@」。 你只會收到此商店傳送的通知。";

/* Accessibility Identifier for the H1 Aztec Style */
"Switches to the Heading 1 font size" = "切換至Heading 1文字大小";

/* Accessibility Identifier for the H2 Aztec Style */
"Switches to the Heading 2 font size" = "切換至Heading 2文字大小";

/* Accessibility Identifier for the H3 Aztec Style */
"Switches to the Heading 3 font size" = "切換至Heading 3文字大小";

/* Accessibility Identifier for the H4 Aztec Style */
"Switches to the Heading 4 font size" = "切換至Heading 4文字大小";

/* Accessibility Identifier for the H5 Aztec Style */
"Switches to the Heading 5 font size" = "切換至Heading 5文字大小";

/* Accessibility Identifier for the H6 Aztec Style */
"Switches to the Heading 6 font size" = "切換至Heading 6文字大小";

/* Accessibility Identifier for the Default Font Aztec Style. */
"Switches to the default Font Size" = "切換至預設的文字大小";

/* Product Tags navigation title
   Title of the product form bottom sheet action for editing tags. - Title of the Tags row on Product main screen */
"Tags" = "標籤";

/* Title for the quick order screen */
"Take Payment" = "收取款項";

/* Menu option for taking an image or video with the device's camera. */
"Take a photo" = "拍攝相片";

/* Accessibility hint for the More button on formatting toolbar. */
"Tap for more formatting options" = "點選以取得更多格式選項";

/* Accessibility hint for insert horizontal ruler button on formatting toolbar. */
"Tap to insert a Horizontal Ruler" = "點選以插入水平尺規";

/* Accessibility hint for insert link button on formatting toolbar. */
"Tap to insert a Link" = "點選以插入連結";

/* A label prompting users to learn more about card readers */
"Tap to learn more about accepting payments with your mobile device and ordering card readers" = "點選以瞭解有關使用行動裝置接受付款和訂購讀卡機的更多資訊";

/* The accessibility hint for the quantity button when selecting an item to refund */
"Tap to modify the item refund quantity" = "點選以修改項目退款數量";

/* VoiceOver accessibility hint for the row that shows information about creating a shipping label */
"Tap to show information about creating a shipping label" = "點選即可顯示建立運送標籤的相關資訊";

/* VoiceOver accessibility hint for the row that shows instructions on how to print a shipping label on the mobile device */
"Tap to show instructions on how to print a shipping label on the mobile device" = "點選以顯示如何在行動裝置上列印郵寄標籤的說明";

/* Accessibility hint for block quote button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Block Quote" = "點選以切換封鎖引文";

/* Accessibility hint for bold button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Bold text" = "點選以切換粗體文字";

/* Accessibility hint for HTML button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle HTML mode" = "點選以切換 HTML 模式";

/* Accessibility hint for selecting h1 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 1" = "點選以切換至標題 1";

/* Accessibility hint for selecting h2 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 2" = "點選以切換至標題 2";

/* Accessibility hint for selecting h3 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 3" = "點選以切換至標題 3";

/* Accessibility hint for selecting h4 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 4" = "點選以切換至標題 4";

/* Accessibility hint for selecting h5 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 5" = "點選以切換至標題 5";

/* Accessibility hint for selecting h6 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 6" = "點選以切換至標題 6";

/* Accessibility hint for italic button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Italic text" = "點選以切換斜體文字";

/* Accessibility hint for Ordered list button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Ordered List" = "點選以切換排序清單";

/* Accessibility hint for strikethrough button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Strike Through" = "點選以切換刪除線";

/* Accessibility hint for underline button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Underline" = "點選以切換底線";

/* Accessibility hint for unordered list button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Unordered List" = "點選以切換未排序清單";

/* Accessibility hint for selecting paragraph style button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle paragraph style" = "點選以切換段落風格";

/* Indicates the action expected from a user. Presented to users when payment collection starts
   Label asking users to present a card. Presented to users when a payment is going to be collected */
"Tap, insert or swipe to pay" = "點選、插入或撥動以付款";

/* Tax label for a refund details view
   Title on the refunds screen that lists the products refund tax cost - Title on the refunds screen that lists the shipping tax cost */
"Tax" = "稅金";

/* Section header title for product tax settings */
"Tax Settings" = "稅金設定";

/* Navigation bar title of the Product tax status selector screen */
"Tax Status" = "稅金狀態";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Tax class */
"Tax class" = "稅率類別";

/* Navigation bar title of the Product tax class selector screen */
"Tax classes" = "稅金類別";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Tax status */
"Tax status" = "稅金狀態";

/* Display label for the order fee's tax status setting option
   Display label for the product's tax status setting option */
"Taxable" = "應課稅";

/* Taxes label for payment view */
"Taxes" = "稅金";

/* The placeholder text for the of the Aztec editor screen. */
"Tell us more about %1$@..." = "告訴我們更多關於 %1$@ 的資訊…";

/* Opens the Terms of Service web page */
"Terms of Service" = "服務條款";

/* Cell description on the beta features screen to enable the order add-ons feature */
"Test out viewing Order Add-Ons as we get ready to launch" = "搶先試用訂單附加元件檢視功能";

/* Button title
   The button's title text to send a 2FA code via SMS text message. */
"Text me a code instead" = "請改用簡訊傳送驗證碼給我";

/* Text thanking the user when the survey is completed */
"Thank you for sharing your thoughts with us" = "感謝你與我們分享你的想法";

/* Shown when a user pastes a code into the two factor field that contains letters or is the wrong length */
"That doesn't appear to be a valid verification code." = "該驗證碼似乎無效。";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that isn't a WordPress site. */
"That doesn't look like a WordPress site." = "這似乎不是 WordPress 網站。";

/* No comment provided by engineer. */
"That email address has already been used. Please check your inbox for an activation email. If you don't activate you can try again in a few days." = "已有人使用該電子郵件地址。請查看你的收件匣是否有啟動郵件。如果你現在不啟用，可以幾天後再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"That site address is not allowed." = "不允許使用該網站位址。";

/* No comment provided by engineer. */
"That site is currently reserved but may be available in a couple days." = "該網站目前已被預定，但可能幾天後便可供使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"That username is currently reserved but may be available in a couple of days." = "該使用者名稱目前已被預定，但可能幾天後便可供使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"That username is not allowed." = "不允許使用該使用者名稱。";

/* Description shown when a user logs in with Google but no matching WordPress.com account is found */
"The Google account \"%@\" doesn't match any account on WordPress.com" = "沒有任何與 Google 帳號「%@」匹配的 WordPress.com 帳號";

/* Fetching an Order Failed */
"The Order couldn't be loaded!" = "無法載入訂單！";

/* Error message describing a problem with a URL. */
"The URL is missing a valid host." = "網址缺少有效的主機。";

/* Error message when WooCommerce Payments is not activated */
"The WooCommerce Payments extension is installed on your store but not activated. Please activate it to accept In-Person Payments" = "貴店已安裝 WooCommerce Payments 擴充功能，但尚未啟用。 請啟用擴充功能以使用親自收款功能";

/* Error message when WooCommerce Payments is installed but the version is not supported */
"The WooCommerce Payments extension is installed on your store, but the installed version does not support In-Person Payments. Please update WooCommerce Payments to the most recent version." = "你的商店已安裝 WooCommerce Payments 擴充功能，但安裝的版本不支援親自收款功能。 請將 WooCommerce Payments 更新至最新版本。";

/* Error title when trying to remove an attribute remotely. */
"The attribute couldn't be removed." = "無法移除該屬性。";

/* Error title when trying to update or create an attribute remotely. */
"The attribute couldn't be saved." = "無法儲存該屬性。";

/* No comment provided by engineer. */
"The certificate for this server is invalid. You might be connecting to a server that is pretending to be “%@” which could put your confidential information at risk.\n\nWould you like to trust the certificate anyway?" = "此伺服器的憑證無效。你可能正連線至冒充為「%@」的伺服器，而這可能洩漏你的機密資料。\n\n是否仍然要信任憑證？";

/* Message at the bottom of Review Order screen to inform of emailing the customer upon completing order */
"The customer will receive an email once order is completed" = "訂單完成後，客戶會收到電子郵件";

/* The message of the alert when another custom package has the same name */
"The new custom package name is not unique." = "新的自訂包裹名稱與其他包裹名稱重複。";

/* The message of the alert when another service package has the same name */
"The new service package name is not unique." = "新的服務包裹名稱與其他包裹名稱重複。";

/* Error in calling the phone number of the customer in the Shipping Label Address Validation */
"The phone number is not valid or you can't call the customer from this device." = "電話號碼無效，或是你無法使用此裝置致電顧客。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the price information for this product. */
"The price for this product. Editable." = "此產品的價格。可編輯。";

/* Product price error notice message, when the sale price is added but the regular price is not */
"The sale price can't be added without the regular price." = "無法在沒有原價的情況下新增售價。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the sale price information for this product. */
"The sale price for this product. Editable." = "此產品的銷售價格。可編輯。";

/* Product price error notice message, when the sale price is higher than the regular price */
"The sale price should be lower than the regular price." = "銷售價格必須低於正常價格。";

/* No comment provided by engineer. */
"The server returned an empty response. This usually means you need to increase the memory limit for your site." = "伺服器傳回空白回應。這通常代表你必須增加網站的記憶體限制。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping height information for this product. */
"The shipping height for this product. Editable." = "此產品的運送包裹高度。可編輯。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping length information for this product. */
"The shipping length for this product. Editable." = "此產品的運送包裹長度。可編輯。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping weight information for this product. */
"The shipping weight for this product. Editable." = "此產品的運送包裹重量。可編輯。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping width information for this product. */
"The shipping width for this product. Editable." = "此產品的運送包裹寬度。可編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"The site address must be shorter than 64 characters." = "網站位址長度必須小於 64 個字元。";

/* Error message shown a URL does not point to an existing site. */
"The site at this address is not a WordPress site. For us to connect to it, the site must use WordPress." = "此位址的網站不是 WordPress 網站。為讓我們進行連結，網站必須使用 WordPress。";

/* Message shown when site deletion API failed */
"The site could not be deleted." = "網站無法刪除。";

/* Message shown when site export API failed */
"The site could not be exported." = "無法匯出此網站。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the stock quantity information for this product. */
"The stock quantity for this product. Editable." = "此產品的存貨數量。可編輯。";

/* Error title when failing to generate a variation. */
"The variation couldn't be generated." = "無法產生該款式。";

/* Error message when the Stripe account is restricted because there are pending requirements */
"There are pending requirements in your account. Please complete those requirements by" = "你的帳號有待確認的要求。 請在以下期限前完成這些要求：";

/* Error message when WooCommerce Payments is not supported because there are pending requirements in the Stripe account.%1$d will contain the localized deadline (e.g. August 11, 2021) */
"There are pending requirements in your account. Please complete those requirements by %1$@ to keep accepting in-Person Payments." = "你的帳號有待確認的要求。 請在 %1$@ 前完成這些要求，以繼續使用親自收款功能。";

/* Error message when WooCommerce Payments is not supportedThere are pending requirements in the Stripe account (without a known deadline) */
"There are pending requirements in your account. Please complete those requirements to keep accepting in-Person Payments." = "你的帳號有待確認的要求。 請完成這些要求，以繼續使用親自收款功能。";

/* Error message informing the user that there was a problem blocking posts from a site from their reader. */
"There was a problem blocking posts from the specified site." = "封鎖指定網站的文章時發生問題。";

/* Error message informing the user that there was a problem clearing the block on site preventing its posts from displaying in the reader. */
"There was a problem removing the block for specified site." = "移除指定網站的封鎖時發生問題。";

/* The details on the placeholder overlay when there is issue syncing site plugins */
"There was a problem while trying to load plugins. Check your internet and try again." = "嘗試載入外掛程式時出現問題。 請檢查你的網際網路，然後再試一次。";

/* Notice text after failing to create a quick order order. */
"There was an error creating the order" = "建立訂單時發生錯誤";

/* Text of the notice that is displayed while the refund creation fails. */
"There was an error issuing the refund" = "核發退款時發生錯誤";

/* Notice text after failing to update the order successfully */
"There was an error updating the order" = "更新訂單時發生錯誤";

/* Tab selector title that shows the statistics for this month
   Top Performers section title - this month */
"This Month" = "本月";

/* The message of the alert when there is an error updating the product SKU */
"This SKU is used on another product or is invalid." = "此貨號已用於其他商品或無效。";

/* Tab selector title that shows the statistics for this week
   Top Performers section title - this week */
"This Week" = "本週";

/* Tab selector title that shows the statistics for this year
   Top Performers section title - this year */
"This Year" = "今年";

/* Body text of alert warning users to upgrade to WC 3.5. */
"This app requires that you install WooCommerce 3.5 on your server, and won't work properly without it. Update as soon as possible to continue using this app." = "此應用程式要求你在伺服器上安裝 WooCommerce 3.5，否則無法正常運作。請儘快更新以繼續使用此應用程式。";

/* Message explaining more detail on why the user's role is incorrect. */
"This app supports only Administrator and Shop Manager user roles. Please contact your store owner to upgrade your role." = "此應用程式只支援「管理員」和「商店經理」使用者角色。 請聯絡商店擁有者以升級你的角色。";

/* An error message informing the user the email address they entered did not match a WordPress.com account. */
"This email address is not registered on WordPress.com." = "這個電子郵件地址沒有在 WordPress.com 上註冊。";

/* Error for missing package details on the Add New Custom Package screen in Shipping Label flow */
"This field is required" = "此欄位為必填";

/* Settings > Privacy Settings > privacy info section. Explains what we do with the information we collect. */
"This information helps us improve our products, make marketing to you more relevant, personalize your WordPress.com experience, and more as detailed in our privacy policy." = "這類資訊有助我們改進產品、提供與你更加相關的行銷活動、帶來更為個人化的 WordPress.com 使用體驗；若要瞭解更多詳細內容，請參見我們的「隱私權政策」。";

/* Footer text in Product Slug screen */
"This is the URL-friendly version of the product title" = "這是用在網址列上的產品標題";

/* Footer text for Downloadable File Name */
"This is the name of the file shown to the customer." = "這是向顧客顯示的檔案名稱";

/* Footer text in Rename Attributes screen */
"This is the type of variation like size or color" = "這是該款式類型，如大小或顏色";

/* Footer text for Downloadable File URL */
"This is the url of the file which customers will get accessed to. URLs entered should already be encoded." = "這是顧客能夠存取的檔案 URL。 輸入的 URL 應該已編碼。";

/* Message in action sheet when an order item is about to be moved on Package Details screen of Shipping Label flow.The package name reads like: Package 1: Custom Envelope. */
"This item is currently in Package %1$d: %2$@. Where would you like to move it?" = "此商品目前在包裹 %1$d 中：%2$@。 你想移到哪裡？";

/* Accessibility label for the Shipping notice
   Shipping notice row label when there is more than one shipping method */
"This order is using extensions to calculate shipping. The shipping methods shown might be incomplete." = "此訂單使用延伸模組計算運送資訊。顯示的運送方式可能不完整。";

/* Message displayed when loading a specific product fails */
"This product couldn't be loaded" = "無法載入此產品";

/* Message displayed when loading a specific product fails because product was deleted */
"This product has been deleted and is no longer visible" = "此商品已刪除，不再顯示";

/* Footer text in Product Catalog Visibility */
"This setting determines which shop pages products will be listed on." = "此設定可決定產品要在哪個商店頁面顯示。";

/* Footer text for editing external product button text */
"This text will be shown on the button linking to the external product." = "這些文字會顯示在連結至外部商品的按鈕上。";

/* Add Product Category. Placeholder of cell presenting the title of the category.
   Placeholder in the Product Title row on Product form screen. */
"Title" = "標題";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user about the title of a product in product detail screen. */
"Title of the product" = "商品標題";

/* Action sheet option to sort products by ascending product name */
"Title: A to Z" = "標題：A 到 Z";

/* Action sheet option to sort products by descending product name */
"Title: Z to A" = "標題：Z 到 A";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Schedule sale to a certain date */
"To" = "至";

/* Subtitle on the variations list screen when there are no variations and attributes */
"To add a variation, you'll need to set its attributes (ie \"Color\", \"Size\") first" = "若要新增款式，你需要先設定其屬性 (即「顏色」、「尺寸」)";

/* Footer of text field section in Add Attribute screen */
"To create a variation, you'll need to set its attributes (i.e. \"Color,\" \"Size\") first" = "若要建立款式，你需要先設定其屬性 (即「顏色」、「尺寸」)";

/* Text instructing the user to enter their email address. */
"To create your new WordPress.com account, please enter your email address." = "若要建立新的 WordPress.com 帳號，請輸入你的電子郵件地址。";

/* Settings > Privacy Settings > report crashes section. Explains what the 'report crashes' toggle does */
"To help us improve the app’s performance and fix the occasional bug, enable automatic crash reports." = "為了協助我們改善應用程式的效能並修正偶爾出現的錯誤，請啟用自動當機報告。";

/* Instructional text shown when requesting the user's password for Apple login. */
"To proceed with this Apple ID, please first log in with your WordPress.com password. This will only be asked once." = "若要繼續使用這個 Apple ID，請先使用你的 WordPress.com 密碼登入。 系統只會向你要求一次。";

/* Instructional text shown when requesting the user's password for Google login. */
"To proceed with this Google account, please first log in with your WordPress.com password. This will only be asked once." = "若要繼續使用這個 Google 帳號，請先使用你的 WordPress.com 密碼登入。系統只會向你要求一次。";

/* Label within the modal dialog that appears when searching for a card reader */
"To turn on your card reader, briefly press its power button. When powered on, the power LED will blink blue." = "若要開啟讀卡機，請按一下電源鍵。 電源開啟時，電源 LED 將閃爍藍光。";

/* Message explaining that Jetpack needs to be installed for a particular site. Reads like 'To use this ap for awebsite.com you'll need to have... */
"To use this app for %@ you'll need to have the Jetpack plugin installed and connected on your store." = "若要將此應用程式用於 %@，你需要在自己的商店安裝並連結 Jetpack 外掛程式。";

/* Tab selector title that shows the statistics for today
   Today Section Header - Top Performers section title - today */
"Today" = "今天";

/* Accessibility Identifier for the Aztec Ordered List Style. */
"Toggles the ordered list style" = "切換至排序清單樣式";

/* Accessibility Identifier for the Aztec Unordered List Style */
"Toggles the unordered list style" = "切換至未排序清單樣式";

/* Header label for Top Performers section of My Store tab. */
"Top Performers" = "成效最佳者";

/* Used when a Reader Topic is not found for a specific id */
"Topic not found for id:" = "找不到 ID 的主題：";

/* Description for Top Performers right column header */
"Total Spend" = "消費總額";

/* Top performers — label for the total number of products ordered */
"Total orders: %ld" = "訂單總數：%ld";

/* Title of the row for adding the package weight in Shipping Label Package Detail screen */
"Total package weight" = "包裹總重";

/* Total package weight label in Shipping Label form. %1$@ is a placeholder for the weight */
"Total package weight: %1$@" = "包裹總重：%1$@";

/* Track shipment button title */
"Track Shipment" = "追蹤貨件";

/* Caption displayed in promotional screens shown during the login flow. */
"Track sales and high performing products" = "追蹤銷售額和高銷售額商品";

/* Track shipment of a shipping label from the shipping label tracking more menu action sheet */
"Track shipment" = "追蹤貨件";

/* Order tracking section title
   Tracking section title in Review Order screen */
"Tracking" = "追蹤中";

/* Add custom shipping carrier. Title of cell presenting carrier link */
"Tracking link (optional)" = "追蹤連結 (選用)";

/* Add / Edit shipping carrier. Title of cell presenting tracking number
   Order shipping label tracking number row title. */
"Tracking number" = "追蹤號碼";

/* A unit test string. Reads as: 'Trackin number XXX_YYY_ZZZ'
   Accessibility label for Shipment tracking number in Order details screen. Reads like: Tracking Number 1AZ234567890 */
"Tracking number %@" = "追蹤號碼 %@";

/* Display label for the review's trash status
   Move a comment to the trash */
"Trash" = "移至垃圾桶";

/* The title of the button to get troubleshooting information in the Error Loading Data banner */
"Troubleshoot" = "疑難排解";

/* Connect when the SSL certificate is invalid */
"Trust" = "信任";

/* Button to try again. Presented to users after a failure occurs */
"Try Again" = "再試一次";

/* Button to try to collect a payment again. Presented to users after a collecting a payment fails */
"Try Collecting Again" = "重新嘗試收款";

/* Button to trigger connection to another account in store picker */
"Try With Another Account" = "嘗試其他帳號";

/* Action to resync on the placeholder overlay when there is issue syncing site plugins
   Button to dismiss the alert presented when connecting to a specific reader fails. This allows the search to continue. */
"Try again" = "再試一次";

/* When social login fails, this button offers to let the user try again with a differen email address */
"Try with another email" = "請嘗試使用其他電子郵件登入";

/* When social login fails, this button offers to let them try tp login using a URL */
"Try with the site address" = "請嘗試使用網站位址登入";

/* Settings > Manage Card Reader > Connect > Hint to power on reader */
"Turn card reader on and place it next to mobile device" = "開啟讀卡機並將其放在行動裝置旁";

/* Settings > Manage Card Reader > Connect > Hint to enable Bluetooth */
"Turn mobile device Bluetooth on" = "開啟行動裝置藍牙";

/* Placeholder for the Content Details row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Type of contents" = "內容物類型";

/* Placeholder for the Restriction Details row in Customs screen of Shipping Label flow */
"Type of restriction" = "限制類型";

/* Navigation bar title for editing the URL of a text link
   URL text field placeholder */
"URL" = "URL";

/* Shown when a user logs in with Google but it subsequently fails to work as login to WordPress.com */
"Unable To Connect" = "無法連線";

/* Content of error presented when Add Note Action Failed. It reads: Unable to add note to order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Unable to add note to order #%1$d" = "無法為訂單 #%1$d 新增備註";

/* Content of error presented when Add Shipment Tracking Action Failed. It reads: Unable to add tracking to order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Unable to add tracking to order #%1$d" = "無法新增訂單 #%1$d 的追蹤";

/* Content of error presented when updating the status of an Order fails. It reads: Unable to change status of order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Unable to change status of order #%1$d" = "無法變更訂單 #%1$d 的狀態";

/* Content of error presented when Delete Shipment Tracking Action Failed. It reads: Unable to delete tracking for order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Unable to delete tracking for order #%1$d" = "無法刪除訂單 #%1$d 的追蹤";

/* Unable to fetch countries action failed in Shipping Label Form */
"Unable to fetch countries." = "無法擷取國家\/地區。";

/* Error notice when we fail to load country information in the edit address screen. */
"Unable to fetch country information, please try again later." = "無法擷取國家\/地區資訊，請稍後再試一次。";

/* Content of error presented when Mark Order Completed failed. It reads: Unable to fulfill order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Unable to fulfill order #%1$d" = "無法完成訂單 #%1$d";

/* Content of error presented when loading the list of shipment carriers failed. It reads: Unable to load Shipment Carriers */
"Unable to load Shipment Carriers" = "無法載入貨運業者";

/* Load Attribute Options Action Failed */
"Unable to load attribute options" = "無法載入屬性選項";

/* Load Product Categories Action Failed */
"Unable to load categories" = "無法載入目錄";

/* Load Product Attributes Action Failed */
"Unable to load product attributes" = "無法載入商品屬性";

/* Review error notice message. It reads: Unable to mark review as {attempted status} */
"Unable to mark review as %@" = "無法將評論標記為%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to read the WordPress site at that URL. Tap 'Need Help?' to view the FAQ." = "無法透過該 URL 讀取 WordPress 網站。點選「需要說明？」即可檢視常見問題集。";

/* Refresh Action Failed */
"Unable to refresh list" = "無法重新整理清單";

/* An error message shown when failing to retrieve information about user roles, before letting the user in to manage the store. */
"Unable to retrieve user roles." = "無法擷取使用者角色。";

/* Content of error presented when Update Shipping Label Account Settings Action Failed. It reads: Unable to save changes to the payment method. */
"Unable to save changes to the payment method" = "無法儲存付款方式變更";

/* Error notice when we fail to update an address in the edit address screen. */
"Unable to update address, please try again later." = "無法更新地址，請稍後再試一次。";

/* Title for the error screen when In-Person Payments is unavailable */
"Unable to verify In-Person Payments for this store" = "無法驗證此商店的親自收款功能";

/* Error message displayed when an error occurred checking for email availability. */
"Unable to verify the email address. Please try again later." = "無法驗證電子郵件地址。請稍後再試一次。";

/* Unapproves a comment. Spoken Hint. */
"Unapproves the comment" = "駁回此留言";

/* Placeholder of the Product Categories row on Product main screen */
"Uncategorized" = "未分類";

/* Accessibility label for underline button on formatting toolbar. */
"Underline" = "底線";

/* Undo Action */
"Undo" = "復原";

/* The message of the alert when there is an unexpected error adding the package
   The message of the alert when there is an unexpected error updating the product */
"Unexpected error" = "未預期的錯誤";

/* Unknown Application State
   Unknown product name, displayed in a review - Unknown Tag Name */
"Unknown" = "不明";

/* Displayed in the unlikely event a card reader has an indeterminate battery status */
"Unknown Battery Level" = "電池電量不明";

/* Displayed in the unlikely event a card reader has an indeterminate software version */
"Unknown Software Version" = "未知的軟體版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown error" = "發生未知的錯誤";

/* Error message when capturing a unknown media type */
"Unknown media type" = "未知的媒體類型";

/* Back button title when the product doesn't have a name */
"Unnamed product" = "未命名產品";

/* Accessibility label for unordered list button on formatting toolbar. */
"Unordered List" = "未排序清單";

/* Display label for the review's unspam status */
"Unspam" = "取消標記為垃圾";

/* Title for the error screen when the installed version of WooCommerce Payments is unsupported */
"Unsupported WooCommerce Payments version" = "不支援的 WooCommerce Payments 版本";

/* Display label for the review's untrash status */
"Untrash" = "還原";

/* Footer text below the list of logs explaining the maximum number of logs saved. */
"Up to seven days՚ worth of logs are saved." = "可儲存最多七天的記錄。";

/* Upcoming Section Header */
"Upcoming" = "即將到來";

/* Action for updating a Products' downloadable files' info remotely
   Label action for updating a link on the editor */
"Update" = "更新";

/* Title of alert warning users to upgrade to WC 3.5 WITH a site name. It reads: Update {site name} to WooCommerce 3.5 to use this app */
"Update %@ to WooCommerce 3.5" = "將 %@ 更新至 WooCommerce 3.5";

/* Accessibility Label for the edit button to change the Customer Billing Address in Billing Information
   Accessibility Label for the edit button to change the Customer Shipping Address in Order Details */
"Update Address" = "更新地址";

/* Update instructions button title shown in alert warning users to upgrade to WC 3.5. */
"Update Instructions" = "更新指示";

/* Accessibility Label for the edit button to change the Customer Provided Note in Order Details */
"Update Note" = "更新筆記";

/* Accessibility label for the button to update the order status in Order Details */
"Update Order Status" = "已更新訂單狀態";

/* Settings > Manage Card Reader > Connected Reader > A button to update the reader software */
"Update Reader Software" = "更新讀卡機軟體";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing inventory settings. */
"Update product inventory and SKU" = "更新產品庫存和 SKU";

/* Accessibility label to update products' downloadable files' info remotely */
"Update products' downloadable files' info remotely" = "遠端更新商品的「可下載的檔案」資訊";

/* Title of alert warning users to upgrade to WC 3.5. */
"Update to WooCommerce 3.5 to keep using this app" = "更新至 WooCommerce 3.5 以繼續使用此應用程式";

/* A unit test string for a singular time interval
   Singular of 'hour' — date and time string that represents the time interval since last data update when exactly 1 hour ago. Usage example: Updated 1 hour ago */
"Updated %ld hour ago" = "%ld 小時前已更新";

/* A unit test string for 1 day, represented as plural time interval in hours
   A unit test string for a plural time interval in hours - A unit test string for time interval just under 1 day - Plural of 'hour' — date and time string that represents the time interval since last data update when greater than 1 hour ago. Usage example: Updated 14 hours ago */
"Updated %ld hours ago" = "%ld 小時前已更新";

/* Singular of 'minute' — date and time string that represents the time interval since last data update when exactly 1 minute ago. Usage example: Updated 1 minute ago */
"Updated %ld minute ago" = "%ld 分鐘前已更新";

/* A unit test string for a plural time interval in minutes
   A unit test string for time intervals - Plural of 'minute' — date and time string that represents the time interval since last data update when greater than 1 minute ago. Usage example: Updated 55 minutes ago */
"Updated %ld minutes ago" = "%ld 分鐘前已更新";

/* A unit test string for relative time intervals
   Deictic expression for a data update that occurred in the very recent past - similar to 'Updated just now' */
"Updated moments ago" = "不久前已更新";

/* A specific date and time string which represents when the data was last updated. Usage example: Updated on Jan 22, 2019 3:31PM
   Updated on <date> */
"Updated on %@" = "更新日期：%@";

/* Headline on the full screen software update modal */
"Updating software" = "正在更新軟體";

/* Cell title for Upsells products in Linked Products Settings screen
   Navigation bar title for editing linked products for upsell products */
"Upsells" = "追加銷售";

/* Action to use the address in Shipping Label Suggested screen as entered placeholder */
"Use Address Entered" = "使用輸入的地址";

/* Action to use the address in Shipping Label Validation screen as entered */
"Use Address as Entered" = "使用輸入的地址";

/* Action to use the address in Shipping Label Suggested screen as suggested */
"Use Suggested Address" = "使用建議地址";

/* Title for the Use as Billing Address switch in the Address form */
"Use as Billing Address" = "當作帳單地址";

/* Title for the Use as Shipping Address switch in the Address form */
"Use as Shipping Address" = "當作運送地址";

/* Accessibility label for the username text field in the self-hosted login page.
   Login dialog username placeholder - Placeholder for the username textfield. - Username placeholder */
"Username" = "使用者名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Username must be at least 4 characters." = "使用者名稱至少必須為 4 個字元。";

/* Title for the Value row in item details in Customs screen of Shipping Label flow */
"Value (%1$@ per unit)" = "價格 (每件 %1$@)";

/* Display label for variable product type. */
"Variable" = "款式";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to varible product */
"Variable product" = "變化商品";

/* Text for the notice after creating the first variation. */
"Variation created" = "已建立款式";

/* Title for the generate first variation screen
   Title of the Product Variations row on Product main screen for a variable product - Title that appears on top of the Product Variation List screen. */
"Variations" = "不同型號";

/* Title of the variations attributes row on Product screen */
"Variations Attributes" = "款式屬性";

/* two factor code placeholder */
"Verification code" = "驗證碼";

/* Step 1 of shipping label printing instructions screen. The content inside two double asterisks **...** denote bolded text. */
"Verify your printer and device are connected to the **same Wi-Fi network**.\n\nCheck your printer's documentation for information on connecting it to your Wi-Fi network." = "確認你的印表機和裝置皆已連上**同一個 Wi-Fi 網路**。\n\n如需瞭解如何連線至 Wi-Fi 網路，請參閱你所用印表機的說明文件。";

/* Displays the version of the App */
"Version %@" = "版本 %@";

/* Displays the connected reader software version */
"Version: %1$@" = "版本：%1$@";

/* Cell title on the beta features screen to enable the order add-ons feature
   Title of the button on the order detail item to navigate to add-ons - Title of the button on the order details product list item to navigate to add-ons */
"View Add-Ons" = "檢視附加元件";

/* View application log cell title */
"View Application Log" = "檢視應用程式記錄檔";

/* Accessibility label for the 'View Billing Information' button
   Button on bottom of Customer's information to show the billing details */
"View Billing Information" = "檢視帳單資訊";

/* Button title View product in store in Edit Product More Options Action Sheet */
"View Product in Store" = "查看商店產品";

/* Accessibility label for the 'View Shipment Details' button
   Button on bottom of shipping label package card to show shipping details */
"View Shipment Details" = "檢視貨件詳細資訊";

/* Title of the banner notice in the add-ons view */
"View add-ons from your device!" = "查看裝置的附加元件！";

/* The action to update downloadable files settings for a product */
"View downloadable file settings" = "查看可下載的檔案設定";

/* Accessibility label for the items inside a Shipping Label package */
"View items in this shipping label package." = "檢視此郵寄標籤包裹中的商品。";

/* subtitle for My Tickets */
"View previously submitted support tickets" = "檢視先前提交的支援票證";

/* Accessibility label for the 'View details' refund button */
"View refund details" = "檢視退款詳細資料";

/* Accessibility label for the '<number> Products' button */
"View refunded order items" = "檢視已退款的訂單品項";

/* User role badge */
"Viewer" = "讀者";

/* Display label for simple virtual product type. */
"Virtual" = "虛擬";

/* Virtual Product label in Product Settings */
"Virtual Product" = "虛擬商品";

/* Product Visibility navigation title
   Visibility label in Product Settings */
"Visibility" = "可見度";

/* Visitors stat label on dashboard - should be plural. */
"Visitors" = "訪客";

/* Add a note screen - Write Note section title */
"WRITE NOTE" = "撰寫備註";

/* Message shown on screen while waiting for Google to finish its signup process. */
"Waiting for Google to complete…" = "正在等待 Google 完成…";

/* The message shown in the Orders → All Orders tab if the list is empty. */
"Waiting for your first order" = "等候你的第一筆訂單";

/* View title during the Google auth process. */
"Waiting..." = "等待中…";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Watch readers from around the world read and interact with your site — in real time." = "第一時間看到來自世界各地的讀者閱讀你的網站，並與你的網站互動。";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"Watch your audience grow with in-depth analytics." = "透過深入分析資料拓展讀者群。";

/* Error message when WooCommerce Payments is not supported because the Stripe account has been rejected */
"We are sorry but we can't support In-Person Payments for this store." = "很抱歉，我們不支援此商店的親自收款功能。";

/* Content of the banner notice in the add-ons view */
"We are working on making it easier for you to see product add-ons from your device! For now, you’ll be able to see the add-ons for your orders. You can create and edit these add-ons in your web dashboard." = "我們正努力讓你能更輕鬆查看裝置的產品附加元件！ 你現在可以查看訂單的附加元件。 你可以在 Web 控制台中建立和編輯這些附加元件。";

/* Title when we can't show stats because user is on a deprecated WC Version */
"We can’t display your store’s analytics" = "我們無法顯示你的商店分析資料";

/* Title of the alert presented when the user tries to connect to a specific card reader and it fails */
"We couldn't connect your reader" = "無法連線至讀卡機";

/* The title of the Error Loading Data banner */
"We couldn't load your data" = "無法載入你的資料";

/* Title for the default store picker error screen */
"We couldn't load your site" = "無法載入你的網站";

/* Title for the error screen when WooCommerce Payments is not supported in a specific country */
"We don’t support In-Person Payments in %@" = "我們不支援在%@使用親自收款功能";

/* Title for the error screen when WooCommerce Payments is not supported because we don't know the name of the country */
"We don’t support In-Person Payments in your country" = "我們不支援在你的國家\/地區使用親自收款功能";

/* Banner caption in Shipping Label Address when there is a suggested address. */
"We have slightly modified the address entered. If correct, please use the suggested address to ensure accurate delivery." = "我們稍微修改了輸入的地址。 如果內容正確，請使用建議地址，確保正確運送。";

/* message to ask a user to check their email for a WordPress.com email */
"We just emailed a link to %@. Please check your mail app and tap the link to log in." = "我們剛將連結以電子郵件傳送至 %@。請檢查你的電子郵件應用程式，並點選連結以登入。";

/* Settings > Privacy Settings > cookie info section. Explains what we do with the cookie information we collect. */
"We use other tracking tools, including some from third parties. Read about these and how to control them." = "我們會使用其他的追蹤工具，包括由第三方所提供的追蹤工具。瞭解相關資訊及其控制方式。";

/* Message explaining that WordPress was not detected. */
"We were not able to detect a WordPress site at the address you entered. Please make sure WordPress is installed and that you are running the latest available version." = "我們在你輸入的位址偵測不到 WordPress 網站。 請確認已安裝 WordPress，而且正在執行最新的可用版本。";

/* Banner caption in Shipping Label Address Validation when the origin address can't be verified. */
"We were unable to automatically verify the origin address." = "我們無法自動驗證原始地址。";

/* Banner caption in Shipping Label Address Validation when the destination address can't be verified. */
"We were unable to automatically verify the shipping address. View on Apple Maps or try contacting the customer to make sure the address is correct." = "我們無法自動驗證運送地址。 請透過 Apple 地圖檢視該地址或與客戶聯絡，確認地址正確無誤。";

/* Banner caption in Shipping Label Address Validation when the destination address can't be verified and no customer phone number is found. */
"We were unable to automatically verify the shipping address. View on Apple Maps to make sure the address is correct." = "我們無法自動驗證運送地址。 請檢視 Apple 地圖，確認地址是否正確。";

/* Error message displayed when an error occurred sending the magic link email. */
"We were unable to send you an email at this time. Please try again later." = "我們目前無法寄送電子郵件給你。請稍後再試一次。";

/* Instructional text for the magic link login flow. */
"We'll email you a magic link that'll log you in instantly, no password needed. Hunt and peck no more!" = "我們會寄給你一個神奇的連結，讓你馬上就能登入，無須輸入密碼。不用再敲著兩隻手指打字了！";

/* Instruction text on the Sign Up screen. */
"We'll email you a signup link to create your new WordPress.com account." = "我們會透過電子郵件傳送註冊連結給你，使用此連結即可建立新的 WordPress.com 帳號。";

/* Text confirming email address to be used for new account. */
"We'll use this email address to create your new WordPress.com account." = "我們會使用這個電子郵件地址，為你建立全新的 WordPress.com 帳號。";

/* Error message shown when having trouble connecting to a Jetpack site. */
"We're not able to connect to the Jetpack site at that URL.  Contact us for assistance." = "我們無法用此 URL 連上 Jetpack 網站。如需協助，請與我們聯絡。";

/* Default message to show if a filtered Orders list is empty. */
"We're sorry, we couldn't find any orders." = "很抱歉，我們找不到任何訂單。";

/* Message shown if a filtered Orders list is empty. The %@ is a placeholder for the order status. */
"We're sorry, we couldn't find any “%@” orders" = "很抱歉，我們找不到任何「%@」訂單";

/* Message for empty Orders search results. The %@ is a placeholder for the text entered by the user.
   Message for empty Products search results. The %@ is a placeholder for the text entered by the user. */
"We're sorry, we couldn't find results for “%@”" = "很抱歉，我們找不到「%@」的搜尋結果";

/* Generic error message when In-Person Payments is unavailable */
"We're sorry, we were unable to verify In-Person Payments for this store." = "很抱歉，我們無法驗證此商店的親自收款功能。";

/* Instruction text after a signup Magic Link was requested. */
"We've emailed you a signup link to create your new WordPress.com account. Check your email on this device, and tap the link in the email you receive from WordPress.com." = "我們已透過電子郵件傳送註冊連結給你，使用此連結即可建立新的 WordPress.com 帳號。 請使用此裝置查看電子郵件，並點選 WordPress.com 所傳送電子郵件中的連結。";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Weight */
"Weight" = "重量";

/* Title for the Weight row in item details in Customs screen of Shipping Label flow */
"Weight (%1$@ per unit)" = "重量 (每件 %1$@)";

/* Footer text for the empty package weight on the Add New Custom Package screen in Shipping Label flow */
"Weight of empty package" = "空包裹重量";

/* Format of the weight on the Shipping Settings row - weight[unit] */
"Weight: %1$@%2$@" = "重量：%1$@%2$@";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"Welcome to the world’s most popular website builder." = "歡迎使用全球最受歡迎的網站建置工具。";

/* Title of alert informing users of what email they can use to sign in.Presented when users attempt to log in with an email that does not match a WP.com account */
"What email do I use to sign in?" = "我該使用什麼電子郵件登入？";

/* Button linking to webview that explains what Jetpack isPresented when logging in with a site address that does not have a valid Jetpack installation
   Title of alert informing users of what Jetpack is. Presented when users attempt to log in without Jetpack installed or connected */
"What is Jetpack?" = "什麼是 Jetpack？";

/* Shipping Labels: info title about WooCommerce Services discount */
"What is WooCommerce Services discount?" = "什麼是 WooCommerce 服務折扣？";

/* Navigates to screen containing the latest WooCommerce Features */
"What's New in WooCommerce" = "WooCommerce 新功能";

/* Title of alert helping users understand their site address */
"What's my site address?" = "我的網站位址是？";

/* Title of Whats New Component */
"What’s New in WooCommerce" = "WooCommerce 新功能";

/* Shipping Labels: info description about WooCommerce Services discount */
"When purchasing shipping labels with WooCommerce, you get access to discounted commercial prices." = "透過 WooCommerce 購買郵寄標籤可享折扣商業價。";

/* An error message shown when a wpcom user provides the wrong password. */
"Whoops, something went wrong and we couldn't log you in. Please try again!" = "糟糕，發生了點錯誤，我們無法將你登入。請再試一次！";

/* Error message shown when an incorrect two factor code is provided. */
"Whoops, that's not a valid two-factor verification code. Double-check your code and try again!" = "糟糕，此雙重驗證碼無效。請再次檢查你的驗證碼，然後再試一次！";

/* Title for the row to enter the package width on the Add New Custom Package screen in Shipping Label flow
   Title of the cell in Product Shipping Settings > Width */
"Width" = "寬度";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"With this powerful editor you can post on the go." = "這個功能強大的編輯器讓你隨時隨地都能發佈文章。";

/* Navigates to about WooCommerce app screen */
"WooCommerce" = "WooCommerce";

/* Create Shipping Label form -> WooCommerce Discount label */
"WooCommerce Discount" = "WooCommerce 折扣";

/* Navigation bar title in the shipping label creation info screen */
"WooCommerce Shipping" = "WooCommerce Shipping";

/* Subject of new Zendesk ticket. */
"WooCommerce for iOS Support" = "iOS 版 WooCommerce 支援";

/* Menu option for selecting media from the site's media library.
   Navigation bar title for WordPress Media Library image picker */
"WordPress Media Library" = "WordPress 媒體庫";

/* No comment provided by engineer. */
"WordPress version too old. The site at %@ uses WordPress %@. We recommend to update to the latest version, or at least %@" = "WordPress 版本過舊。網址為 %1$@ 的網站使用 WordPress %2$@。建議更新至最新版本，或至少更新至 %3$@";

/* Prompt asking users if the logged in to the wrong account.Presented when logging in with a store address that does not match the account entered. */
"Wrong account?" = "是否帳號有誤？";

/* Option to select the Yahoo Mail app when logging in with magic links */
"Yahoo Mail" = "Yahoo奇摩電子信箱";

/* Confirmation button on the alert when the user is changing product type */
"Yes, change" = "是，請變更";

/* Yesterday Section Header */
"Yesterday" = "昨天";

/* An error message shown after the user retried checking their roles,but they still don't have enough permission to access the store through the app. */
"You are not authorized to access this store." = "你沒有存取此商店的權限。";

/* Info notice at the bottom of the product add-ons screen */
"You can edit product add-ons in the web dashboard." = "你可以在 Web 儀表板中編輯產品附加元件。";

/* The info of the top banner on the Products tab. */
"You can now create and manage product variations!" = "現在你可以建立和管理產品款式！";

/* The info of the shipping labels top banner in order details */
"You can now create shipping labels for all physical orders directly from your device with the free WooCommerce Shipping plugin. Tap on Create Shipping Label to try our beta feature!" = "你現在可以使用免費的 WooCommerce Shipping 外掛程式，直接從你的裝置為所有實體訂單建立郵寄標籤。 點選「建立郵寄標籤」，開始試用搶鮮版 (Beta) 功能！";

/* Header text in Refund Shipping Label screen */
"You can request a refund for a shipping label that has not been used to ship a package.\nIt will take at least 14 days to process." = "你可以為尚未用於運送包裹的郵寄標籤要求退款。\n需要至少 14 天的處理時間。";

/* Error message when WooCommerce Payments is not supported in a specific country
   Generic error message when In-Person Payments is unavailable */
"You can still accept in-person cash payments by enabling the “Cash on Delivery” payment method on your store." = "你仍可採用「親自收取現金」，只要為商店啟用「貨到付款」付款方式即可。";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot use that email address to signup. We are having problems with them blocking some of our email. Please use another email provider." = "你無法使用該電子郵件地址註冊。我們無法使用這些電子郵件地址，因為它們會阻擋我們的某些郵件。請使用其他電子郵件供應商。";

/* Error message when WooCommerce Payments is not supported because the Stripe account has overdue requirements */
"You have at least one overdue requirement on your account. Please take care of that to resume In-Person Payments." = "你的帳號中有至少一個逾期要求。 請處理此要求以繼續使用親自收款功能。";

/* Alert message to confirm the user wants to discard changes in Product Visibility */
"You need to add a password to make your product password-protected" = "你需要新增密碼，才能讓產品受密碼保護";

/* No comment provided by engineer. */
"You seem to have installed a mobile plugin from DudaMobile which is preventing the app to connect to your blog" = "你似乎安裝了 DudaMobile 的行動版外掛程式，導致應用程式無法連接至你的網誌";

/* Error message when WooCommerce Payments is not supported because the Stripe account is under review */
"You'll be able to accept In-Person Payments as soon as we finish reviewing your account." = "你的帳號審核完畢後，就能使用親自收款功能了。";

/* Title for the error screen when the Stripe account is restricted because there are pending requirements */
"Your WooCommerce Payments account has pending requirements" = "你的 WooCommerce Payments 帳號有待處理的要求";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Your notifications travel with you — see comments and likes as they happen." = "你走到哪，通知就到哪，第一時間查看留言和讚。";

/* Footnote on the full screen software update modal */
"Your reader will automatically restart and reconnect after the update is complete" = "更新完成後，你的讀卡機會自動重新啟動並重新連線";

/* Subject of email sent with a card present payment receipt */
"Your receipt" = "你的收據";

/* Subject of email sent with a card present payment receipt */
"Your receipt from %1$@" = "你的 %1$@ 收據";

/* Body text of alert helping users understand their site address */
"Your site address appears in the bar at the top of the screen when you visit your site in Safari." = "當你使用 Safari 造訪自己的網站時，網站位址會顯示在畫面上方的網址列中。";

/* Error message when WooCommerce Payments is not installed */
"You’ll need to install the free WooCommerce Payments extension on your store to accept In-Person Payments." = "你需要為商店安裝免費 WooCommerce Payments 擴充功能，才能使用親自收款功能。";

/* Error message when WooCommerce Payments is installed but not set up */
"You’re almost there! Please finish setting up WooCommerce Payments to start accepting Card-Present Payments." = "快完成了！ 請完成 WooCommerce Payments 設定以開始接受卡片付款。";

/* Comment Attachment Label */
"[COMMENT]" = "[留言]";

/* Placeholder for the site url textfield.
   Site Address placeholder */
"example.com" = "example.com";

/* Later today */
"later today" = "今日稍晚";

/* A manual refund is one where the store owner has given the purchaser alternative funds (cash, check, ACH) instead of using the payment gateway to create a refund (credit card or debit card was refunded) */
"manual refund" = "手動退款";

/* No comment provided by engineer. */
"password" = "密碼";

/* Format of the number of product ratings in plural form */
"rated %ld times" = "已評分 %ld 次";

/* Format of the number of product ratings in singular form */
"rated once" = "已評分一次";

/* Today */
"today" = "今天";

/* Used when the response doesn't have a valid url to display */
"unknown url" = "不明的 URL";

/* Placeholder for site url, if the url is unknown.Presented when logging in with a site address that does not have a valid Jetpack installation.The error would read: to use this app for your site you'll need...
   Placeholder for site url, if the url is unknown.Presented when logging in with a store address that does not match the account entered. */
"your site" = "你的網站";

/* Label for button to log in using Google. The {G} will be replaced with the Google logo. */
"{G} Log in with Google." = "{G} 透過 Google 登入。";

/* About View's Footer Text. The variable is the current year */
"© %@ WooCommerce, Inc. and WooCommerce Ireland Ltd." = "© %@ WooCommerce, Inc. 與 WooCommerce Ireland Ltd.";

/* Customer note, wrapped in quotes */
"“%@”" = "「%@」";

/* Success notice when tapping Mark Order Complete on Review Order screen */
"🎉 Order Completed" = "🎉 已完成訂單";

/* Text of the notice that is displayed after the refund is created. */
"🎉 Products successfully refunded" = "🎉 已成功退還商品款項";

